「2070年的香港」《Vicarious》

小弟第一次寫故 希望大家支持下 希望可以係大家既點評下百屌成材
今年係2070年,香港係祖國既關照下發展。雖然間唔中會有零星既反對聲音,
但係新一任元首上任後,好快就冇哂呢D事發生了。

「晚間新聞報導,自從香港新元首 鄧智強先生上任後 強硬的作風馬上掃平了香港所有反動份子的企圖 偉大無私的香港警察在鄧元首的帶領也展露了他們強大的一面 為所有企圖反中亂港的反動份子下了一個馬威,現在我們電視台有幸到元首官邸探訪……」

電視畫面上映照著前稱禮賓府的元首官邸時,突然畫面一黑。

「衰仔, 老豆放工返黎又見你坐係到睇電視, 唔洗讀書呀!」

「得啦得啦 你好煩呀,唉 我落公園行下先 唔好嘈我」

於廚房的阿媽聽到後叫大嗌「賢仔又駁老豆嘴啦 , 行完好返黎啦 就食得飯啦。」
我並沒有作出回應 便走出了門口
「鎖門呀 衰仔!」

我把門鎖上後 便走到升降機前
落到樓下 離開升降機
見到有個陌生身型高大形跡可疑身穿西裝帶墨鏡既男人

步入我頭先坐既升降機
我不以為意 反正都唔關我事。香港人 就是如此冷漠。

來到公園自己一個人坐著,乘著涼風 望向天空……
我叫做阿賢,今年22歲,我係一個平凡到冇得再平凡既香港大學生, 但係有一樣野我同其
他人好唔同, 我由細到大唔知點解體能都比一般人好,但係我係一個唔會做運動既人。

打開電話 日期顯示為2070年6月9日
仆街聽日要交Assignment都仲未做
「屌 快快手返屋企食埋飯快手做埋佢先…」

我即刻用跑跑返屋企
「 架lift咁慢架 趕時間呀pk……」
終於到左我所住既6樓
而我屋企係15室
一出lift口, 我就感覺到一股非比尋常既氣息
因為走廊上既燈 全部都熄滅了……

我慢慢咁步向家門口 發現門鎖已經比人破壞左

我將耳仔慢慢貼近門口, 家中並冇任何既聲音……
我慢慢咁打開門 家中一片黑暗
勉強可以見到屋企內部一片狼藉
像發生過劇烈的打鬥

行入多幾步
眼前係倒在地上既媽媽 地下亦有一灘血跡
我馬上箭步上前查看媽媽的情況
只見她肚子上像被人開了一個洞一樣……
「媽, 發生咩事……點解會咁……老豆呢?.....」
她看到我後 輕聲說了一句話
「走……快D走……」
「你講咩……我聽唔到……我即刻送你去醫院……」我急得眼淚像湧泉一樣流下來
「走呀!!!」媽媽用佢最後既力氣聲嘶力竭地喊出這一句後便昏了過去
突然房間內傳出激烈既打鬥聲….
爸爸係房到跑出黎 只叫他斷了一隻手臂 身上有很多嚴重的傷痕
而後邊跟住佢既 就係我頭先係樓下見到既西裝佬
「老豆….點解….」
「衰仔唔好講咁多野 快D走 有咁遠走咁遠….」
說完 爸爸便用剩下的右手出盡力氣推我出門口,之後便馬上關上了門
我馬上拍門想入返去 但係我用盡力都推唔開,門後傳來父親既聲音…

佢哽咽道:「仔 努力生架落去….」
「老豆……老豆….阿媽…..!!!」
我隔著門跪了下來 一直不停地拍打木門
只聽見來自西裝人雜亂既腳步
老豆突然大叫一句:「光復香港….」
砰….一隻血肉模糊的手擊穿了家中的木門

門 慢慢地打開了
不是我期待的父親 而是充滿殺氣的西裝人…
剛才是西裝人的手……他用手打穿左父親既胸口
之後更擊穿左木門 而父親側倒在了門旁…..
我嚇得坐在地上

西裝人用機械人般說話的方式說
「主要目標清理完成 馬上執行清理次要目標任務。」
西裝人慢慢向我步近

而我則一直面向他再慢慢向後退…….
直到我碰到了走廊上的牆壁 我就知道我沒有退路了
西裝人發勁一拳打向我的面門

也許是求生的本能….也許是腎上腺素的作用….也許只是巧合......
我頭一側竟然躲開了這一拳,但強大的拳壓和拳風已經把我震飛。
我倒在地上口吐鮮血。一道柔和燈光照射在我臉上…是走廊窗口外既街燈。我望向走廊上的窗口「有冇人可以救我…..」是將死之人的無用吶喊吧......

突然街燈映照的窗口有一道黑影閃過,我看到了一個帶著兔子面具穿著黑色長袍帶著黑色禮帽腰
間插著兩把西洋佩劍的人蹲在窗口上
那人從窗跳下來向我步近…我下意識向她伸出了手。

之後我便眼前一黑…...我倒下了…...耳邊傳來了一把女性既聲音
「對唔住…我黎遲左….」
隨即傳來激烈的打鬥聲......

聽日要早起 聽日晏啲出埋後面
希望各位巴絲多多支持

呢個故會帶有少少科幻同超能力（唔係誇張到噴火噴冰嗰啲）同埋睇下反應好唔好而決定嗰故嘅長短
小弟新手寫故 文筆排版唔太好 對唔住各位巴絲

鍾意睇嘅 小弟希望乞嗰正評
聽日會開始多文 暫時出左呢個序章先
暫時第一個post每30正評加更一篇
希望大家多多支持

推

LM 睇故

呢一篇都埋左少少彩蛋 唔知有冇眼利嘅巴絲睇到呢

On

留名先

聽到激烈嘅打鬥聲後，我亦隨即慢慢甦醒......

望向聲音傳出嘅位置，只見兔子女已把腰間其中一把佩劍拔出，並不停地向著西裝人的方向刺去。

西裝人見狀馬上後退閃避，隨即亦駁出一支伸縮警棍打向兔子女，兔子女舉劍格擋。

「發生咩事.......！」

我不敢相信眼前嘅景象，因為身型嬌小嘅兔子女竟然用劍震開左西裝人，西裝人被震得向後退，跌坐在地上。

兔子女淡淡地說出一句：「黑警，死全家...」

兔子女馬上向西裝人作出連環刺擊
西裝人起初仍有掙扎，但經過一段連擊後，西裝人已奄奄一息。

兔子女把西洋劍遞給我，冷冷地說出一句

「殺左佢.....為你嘅家人復仇.....」

我接過西洋劍，一劍刺穿西裝人的心臟

血濺到我臉上，同時兔子女亦於西裝人的屍體上搜出警徽，並隨即收入她的口袋中。

我馬上跑回家中查看父母的情況

母親早已斷氣，而父親仍有一息氣息....

我扶起父親...扶他靠向牆壁坐下來

父親望向我道
「仔.....你冇事.....就好啦....」
我哭得像一個淚人道

「我冇事.....老豆....支持住....我送你去醫院....」

「哈....哈....衰仔你終於識關心老豆啦....」

聽到呢句後，我哭得更厲害一時之間更說不出話來

兔子女亦步入我家中，看到父親後
她竟然向著父親雙手抱拳單膝下跑

「師傅....對唔住，弟子黎遲左.....救唔到你同師母....」

話畢，只隱藏著使用者口部以上的兔子面具也流出了兩行清淚

「雪兔.....唔緊要....你救左阿賢已經足夠....依家我將佢交比你.....幫我哋好好照顧佢.......帶佢....帶佢返組織...咳...咳...」

父親說完吐出一大口鮮血

「弟子領命！」

「有你呢句....就足夠...哈哈....」

「老豆.....唔好再講野啦....」

「衰仔.....我唔得架啦....繼承我同你阿媽嘅願望......光復香港...！」

雪兔聽到呢句後隨即喊出：
「時代革命！」

而我不明白呢兩句說話嘅意思...

老豆聽到雪兔的回應後說出
「好....好.....好....我嘅徒兒....賢仔....就交比你啦。」

話畢父親便吞下了最後一口氣，帶著笑容離去了.....

這時街道傳出一陣陣警車嗚笛的聲音

雪兔：「賢，要走啦....跟我嚟...」

「但係....老豆同阿媽佢地....」

「班狗支援到啦！跟我走！」

雪兔拉住我的手，把我扯到她跳進來的窗口，說道

「跳落去.....」

「吓.....」

「跳！落！去！」

「痴撚線咩，呢到6樓嚟架！」

「跳呀！」

雪兔隨即一手抽起我，將我拋出窗口......

上堂先 夜啲繼續

各位巴絲啱睇嘅幫手推下post
最多我賣屎忽忽你

冇人睇

「Ahhhhhhhhh.....痴撚線架屌你老尾！！！」

快要親吻大地的一剎那
背脊突然俾人拉住
視角隨即再次離開地面

原來係雪兔係落地嘅一剎那拉起我
再將我個人拋返上空中
之後我便被雪兔於凌空中接住
整個人趴喺佢肩上

「嘩 你咁大力嘅！」

話哂我都係一個一米八有六舊腹肌嘅靚仔 佢竟然咁輕易就抬起左我 眼前呢個女仔目測一米六左右 身型苗條

最勁嘅地方係，佢好似識輕功咁抬住我係燈柱上不斷跳動

雪兔：「唔好嘈啦 返左基地先再講。」

於是我就由鑽石山富山村俾雪兔抬住跳左去黃大仙嘅一間酒吧門口

酒吧上嘅霓虹燈門牌寫住「Vicarious」

「入去啦」

我跟住雪兔行入酒吧
依家已經係凌晨一點
正常酒吧最熱鬧嘅時間
但係呢間酒吧內空無一人
只有一個酒保拎住抹布輕輕地輕擦杯子

酒保見我地兩個走入黎，只係輕輕咁望左我地一眼，就繼續擦佢嘅杯

只見雪兔慢慢咁行近Bar枱
酒保講左架句

「小姐，試唔試五種唔同味道嘅素球？好健康架喎 」

雪兔回覆一句：「缺一不可」

「歡迎返嚟 雪兔小姐」

話畢 酒保左後方嘅酒櫃突然緩慢地移開
露出了一道約三米長嘅秘道，地上鋪有紅色底上綉有黃色襯花的地墊，而秘道嘅盡頭係一條向下樓梯

「入去啦...」雪兔對我講

我便跟隨著雪兔走入了秘道

只要仲有一個讀者睇緊 我都會堅持落去

係咪甜故先多人睇

食埋過飯keep going

落到去樓下，呢到比我想像中大好多

只見左邊有一堆人對住不同嘅電子儀器指手劃腳，有些正在對著香港地圖進行討論

而右邊則是一個堆身穿和雪兔一樣黑袍的年青人正在拿住木製的武器進行比武，一些人進行著徒手格鬥訓練，另外有一批看起來年紀比較少的少年少女在一旁的疑似教官的中年男子指導下對著人型木樁進行揮擊練習

雪兔這時亦緩緩地脫下她的面具

雪兔的樣子十分標緻 是一位可愛型嘅美女
年齡應該同我差唔多，眼睛大大很有神 鼻子挺挺的 嘴巴小小的 整個樣子看來就是一位超級可愛的美女 由於頭先劇烈嘅運動
令佢嘅面頰有些許泛紅 配合佢中長的馬尾造型 令這個嬌小玲瓏的女生顯得更加可愛

但係性格好似有啲難以接近.....

雪兔這時開口說話，平靜下的聲線顯得更加甜美。

「呢度我地Vicarious嘅總部 ，係一個香港嘅秘密組織.....你父母以前都係我地組織嘅成員....呢到左邊係組織兄情報人員同埋後援人員，我地一般會叫佢地做「哨兵」同「後勤」，而右邊就係戰鬥人員，我地稱呼佢地為「前線」，而「前線」當中嘅炒數精英就係「勇武」，而我就係「勇武」嘅人員，前面盡頭就係首領嘅房....你跟我入去啦」

話畢雪兔便扭過頭步向盡頭的房間
而我亦馬上跟隨雪兔嘅步伐

途中見到唔少指示牌及縱橫交錯的長廊
指示牌上寫有A-F嘅住宿區 更有道場、健身室、娛樂區、餐廳，休閑區等設施 可見呢到嘅空間比想像中更大

係我四處張望嘅時間 已經到達左首領房間嘅門前，雪兔向前叩門

兩名身型壯碩穿著黑長袍黑禮帽看似保鏢的男人分別打開左右木門，左邊的男人帶著老虎面具，面右邊則帶著白虎面具，看似同樣只露出嘴巴部分，看來Vicarious的面具設計都是露出嘴部，應該是方便溝通的原故吧

而正中間則坐著同樣衣著打扮，但帶著V煞面具的老年人，為什麼我知道是《V煞》？因為由小到大父母每年都要重看一次這套老電影，說起來Vicarious的人打扮也是和V一樣呢。

LM

嘩 係傾慕巴呀

雪兔向「V煞」簡單地匯報了
剛才的情況，並把口袋中的警徽放在「V煞」的枱上

「V煞」看見我後，對我說

「你就係賢仔？」

「係.....」

「你好，我係Vicarious嘅首領，你可以叫我做V，而你就係赤狐之子。」

「赤.....赤狐？」

「冇錯，你父親係組織嘅稱號係赤狐，而佢亦都係我地組織嘅勇武導師，可以話係我地組織嘅核心成員....而你面前嘅呢位雪兔，就係佢芸芸弟子之中，最出色嘅其中一位。」

「而你嘅母親，就係組織入面嘅情報人員，佢兩個雙劍合璧，為組織立下唔少汗馬功勞，但係當年佢地有左你之後，就決定隱退，但係估唔到最後都係......」

聽到呢到，我嘅拳頭忍唔住握緊，力度過大嘅關係令我的手被握得破皮流血.....

「賢，你想唔想為父母復仇。」

「想......我都好想復仇......但係我可以點做.....我只係一個大學生.....對方係依家香港權力嘅頂端，係警察....我可以做到啲咩..」

我一邊說著眼淚也不停地流下來

V做出了一個令我意想不到嘅決左

佢除咗佢嘅V煞面具，露出真實嘅模樣
係一個右眼帶著眼罩的慈祥老人
然後慢慢地向我步近，抱緊了我，緩緩地說

「加入Vicarious....繼承你父母遺志光復香港。」

V的擁抱令我有點愕然，但卻很溫暖，是家人的感覺。

「光復.....香港？」

V放開了我，雙手放在我肩膀上，說

「51年前....香港呢個地方曾經有一班好勇敢嘅人，佢地手無寸鐵，但勇於對抗極權，對抗黑警，佢地勇敢堅強，面對槍炮毫不畏懼，佢地行動時迅如流水，防守時堅如固冰，撤退時散如蒸氣，那一年是2019年的夏天，被我們稱之為「若水之夏」......亦係香港有史以來最大嘅革命，所以亦叫「若水革命」，而我當時亦係革命中嘅其中一員，我嘅右眼就係當時失去的。」

V指向鑲在牆上的報紙，報道寫著

「一名黑衣男示威者被警方使用胡椒球發射器擊中右眼後倒在地上，警方稱此為合法最低武力」

「右眼受傷少年涉嫌襲警被捕」

「被告梁之琦（18歲學生）涉襲警及暴動罪名成立」

「你係梁之琦....？」

V笑了笑「係，但你都係叫返我V啦」

V更向我說出了2019-2020年的不同大小事件，如612、721、831等

「但係點解....依家香港會變成咁......點解會變左做軍政府，點解.....」

「因為2020年嘅時候，對方使用了病毒生化攻擊，嚟自中國武漢嘅肺炎席捲香港，最後更傳染到全球，令革命不得不停下來，而政府亦趁呢一段時間，不停地抓捕前線，最後令呢一場革命無疾而終，最終導向了失敗。」

「政府於革命失敗後馬上用特權通過了不同的法例同埋建設唔同設遊，限制了革命的再次發生，最後更被當時嘅警務處處長奪權，成為左今時今日嘅軍政府，依家香港嘅元首鄧智強，就係當時處長嘅後代。」

「即係話依家街上每一條擁有人臉識別系統嘅燈柱同埋上面嘅廣器每日下午六點播放國歌時要全部人停底並進行軍人式敬禮同埋元首每日十分鐘講話，不能多於5人聚集，同埋網上言論限制，以前都係冇嘅？！」

「冇錯，以前嘅香港有言論、集會、上網自由....但係革命失敗後政府逐漸收緊自由....而善忘嘅香港人，亦好像忘記了那一個盛夏團結的畫面」

抖陣先 夜啲繼續

文筆咁差唔識排版都學人寫故

對唔住 天真巴

V繼續淡然地說

「革命失敗後，我被送進了監獄，不少當時的小隊組織都馬上轉為地下行動。」

「但係都係逃唔過黑警嘅圍捕，唔少義士最後都失蹤同埋被殺......」

「而當時Vicarious第一任首領有見及此，即刻連同成個組織都隱姓埋名，先至有幸逃過一劫。我係監獄坐左20年，出獄後就加入左組織.....轉眼間30年都過左去」

「原來以前發生過啲咁嘅事.....原來老豆阿媽細細過講嘅床邊故事，原來都係真嘅......都係香港嘅歷史.....」

「賢，你願唔願意繼承「赤狐」呢個稱號，加入我地重光香港？」

我再次握緊了拳頭......但驅動不再是無力的吶喊，而是復仇的怒火。

「我願意」

「好！果然係赤狐之子！今日都夜啦，雪兔你帶佢去住宅區，由今日起你負責照顧佢，成為佢嘅導師。聽日你返嚟呢到 我會親自同你講解加入組織嘅條件。」

之後我就跟隨住雪兔，離開左首領房間

經過縱橫交錯的走廊，途中我同雪兔都冇乜點講過嘢，氣氛有點尷尬。

終於我地嚟到住宅B區3號房前，

雪兔終於開口

「呢度就係你間房，你以後都住係到架啦，入面對酒店房一樣，有齊沐浴設施，我住係你隔離2號房，有咩需要就門口撳鐘我啦，聽朝7點我會帶你去餐廳食完嘢先見首領。之後就帶你周圍行下，你頭先走得咁急應該都冇乜嘢帶係身架啦，聽日帶埋你去拎新衫褲啦。你應該未食飯架啦，呢到有個包呀頂住先啦。夜啦，係咁先....」

我心諗：「頭先咁靜，依家又突然間一次講咁多嘢.....」

雪兔說完打了一個柯欠便走向自己的房間

「呢個女仔......好難捉摸....」

我輕聲地自言自語

雪兔卻狠狠地瞪了我一眼

「唔好以為我聽唔到！我叫兔仔唔係浪得虛名！」

說完便狠狠地關上了房門

我呆在原地

「仆街第一日就得罪左人.....」

打開房門

「嘩屌....真係酒店房咁....」

房內是簡約的裝修
佈置格局則和真正的酒店相差無幾

我放下個人物品，便馬上吃掉雪兔比我嘅包....

嗯....係叉燒包

收拾好後到浴室進行簡單嘅梳洗後便馬上攤在床上。

拿出電話翻看相薄的家庭照片....Whatsapp中嘅家庭group.....只能成為過去了。

眼淚不停地流下來....
最後也頂不住疲倦感，很快便睡著了。

留名

大家想唔想嗰故有適當嘅甜

想
唔想

當然我唔係為寫而寫
而係跟隨劇情發展而寫落去
所以可能好耐之後先加甜

我要甜 好撚甜嗰隻

2070年6月10日 早上6:30

我睡醒了，我總喜歡比約定時間早半小時準備，這是我的習慣。

在一陣簡單的梳洗後，門口準時地傳出叩門聲，一把甜美的聲音從門外傳來

「起身啦......」

「起左啦....」

我走過去開門，門一打開我呆左企左係到

一個著住黑色小背心和運動短褲的清純女孩站在我前面，身材窈窕嘅佢係陽光照射下皮膚顯得白裏透紅，看似吹彈可破的肌膚配合一對修長的美腿，玲瓏浮凸的身材喺尋日包到實一實嘅黑色長袍完全睇唔出，配合可愛的臉蛋，中長馬尾的造型.....
是鄰家女孩的感覺 我不禁看著雪兔發呆。

雪兔似乎留意到我的視線，說了句

「死咸濕仔！望夠未！」

「阿呀呀，對唔住對唔住」

「哼....你係呢度等我，記住鎖返房門呀，我入去換返件衫就行啦！」

「係.....係嘅！大佬！」

雪兔的氣場令我不禁對她起敬

心想「呢嗰女仔惹唔起......」

巴打手字好靚

lm

支持

各位巴絲可以follow我ig
@moujyut

多謝大家支持

未來會改返我嘅筆名 慕月

十點出文

支持 留個名
仲有5分鐘就有得睇

等左一陣
房門打開了
雪兔換上了一般女生出街嘅造型
T恤+牛仔熱褲
不同的是 佢仍然將兩把西洋劍掛在腰間

「行得啦咸濕仔」

睇嚟我比佢嘅印象已經係一個咸濕仔

我們來到了人來人往的食堂餐廳

雪兔點了一份芝腿治加熱檸水
之後幫我點蛋牛治加凍奶茶

我們搵左一張枱坐低，
就開始食我地嘅早餐。

或者已經開始熟悉嘅原故 氣氛開始冇咁尷尬更加有返些許交流，睇嚟雪兔比較怕同陌生人交流，嘻嘻 估唔到呢個女仔都有可愛嘅一面。

我問：「係呢 雪兔小姐，呢到食堂唔洗俾錢？」

「呢個組織每個人都要有貢獻，我地組織唔養廢人架 有付出就有回報，同埋喺基地叫我阿蕎就得架啦 係外面先叫我做雪兔啦」

有啲難叫出口

「明白....蕎小姐....」

「唉....男人老狗咁怕醜」

食完早餐後，我就同雪兔一齊行去V嘅房

叩門後，依舊係二虎開門比我地（兩隻老虎仲唔係二虎？！）

V看見我地行入嚟，問道

「食左早餐未？」

我回答「食左」

「好....跟住落嚟我要交待你加入組織嘅事」

「考下你，估唔估到點解我地組織名叫Vicarious?」

「Vicarious?替代嘅英名？」

「冇錯，我地組織嘅宗旨就係要替代呢一個政權，替天行道懲罰黑警。」

「賢，你要做定心理準備未來會有各種嘅生命危險，眼前人隨時都會消失，面對槍林彈雨，都要毫不猶疑毫無懼色咁勇往直前，你準備好？」

我堅定地回答：「準備好！」

「好，好堅定嘅回答，但係你依家仲未正式成為組織嘅一員，未來呢半年你都要跟雪兔進行訓練，當你擁有足夠資格繼承「赤狐」呢個稱號同埋呢個面具所背負嘅一切，當你有資格時就可以正式成為組織嘅一員。」

V接著對雪兔說

「雪兔，以後由你負責訓練佢，希望你唔好辜負你師父對你嘅期望。」

「係嘅首領...」

接著呢半年，我多將受到如地獄般嘅訓練......

唔洗5分鐘 依家就睇得

巴打好野 即刻有故睇 等左好耐

終於岀喇

接住落嚟 係有關於入會宣誓嘅部份
戴定頭盔先
誓言會有部分參考Assassin’s Creed

你地嘅支持 係我嘅動力

幾時再有下文！想睇更多！
支持支持！

巴打你文筆咁好中文攞幾？

你同樓上位巴打係咪夾埋

樓上個位絲打黎 中文太勁唔識分？

我都興趣知巴打中文攞咩grade！

各位想呢嗰故未來嘅走向係點

：偏向現實但帶有一點科幻

：科幻佔兔
多（但係唔會誇張到超能力大戰 暫停時間嗰啲）

支持
Assassin’s Creed我鍾意
隻game既背景故事好鬼正
再配埋巴打你篇故 簡直一流

巴打快D出

連登邊有真絲打

拎U

幾時有後續啊？

打緊 好快！

多謝支持其實我諗住呢個故嘅人物型像係混合左Assassin嘅戰鬥方式同埋V嘅外型

半年來，我接受左唔同大小嘅訓練 當中包括

體能 暗殺 潛行 跟蹤 格鬥 盜竊 武器組裝 武器戰鬥 盤問技巧 逼供 基本通訊 語言能力 情報連用 地形分析 地圖學 心理學等等

過住每日只可以瞓四粒鐘嘅生活 而我過人嘅身體質素同埋聰明嘅頭腦（當然更多時候被雪兔罵醒才領悟），亦成功令我可以堅持落去同時快速掌握了別人要用兩年先可以完全掌握嘅技巧

而經過半年嘅相處，我同雪兔已經習慣用真名稱呼對方，但係到依家我都仲未知道雪兔怪力嘅秘密。

「賢，你準備好未，你係我喺組織以嚟見過最有潛質嘅人，最終考驗要自己一個人完成，我相信你，加油。」

「蕎，多謝你呢半年嘅教導 我一定會做到比你睇。」

終於到左最終測驗嘅日子。

首領房內，V對我說：「賢，終於到左呢一日。接住落嚟就係最後嘅考驗啦。」

「係嘅首領，我準備好啦」

「呢度係考驗所要嘅裝備」

V指一指枱面上的黑袍黑禮帽及一個赤紅色的狐狸面具

我把裝備都穿上後

V跟我簡單介紹了裝備的功能

黑長袍：防火、防彈、滑翔、便於藏匿於黑暗中

黑禮帽：保護頭部及通訊

面具：隱藏身份 過濾毒氣

手套：耐熱 手套上的設計亦加強拳頭的攻擊力 亦增加了手指的抓力 同時唔會留低指紋

V之後把一張紙條和武器兌換卷交給我後，便叫我將紙條交給情報人員阿杰，之後我便前往情報中心 尋找阿杰的蹤影。

於情報中心的詢問後，很快便找到杰仔，杰仔是一個約18-19歲嘅青少年，帶有微胖的身型，看似就係一個典型嘅IT狗造型

我跟他打了聲招呼
而他亦像早知道我的到來。

「你就係赤狐啦？你好我叫阿杰，你可以叫我醉愛杰少」

「醉你老......」
當然我沒把這句話說出口

「你好，你叫我阿賢得架啦。」

話畢，我便把紙條交給了他

「首領叫我嚟搵你，係咪有關考驗嘅情報？」

「係呀，以後你外出任務都係會由我擔任你嘅情報人員，請多多指教。」

阿杰向我伸出了手
我亦伸出手跟他握了一下

之後阿杰便跟據紙條上嘅內容於電腦找出了資料

「你嘅任務就係......單人前往油麻地櫻桃街刺殺於今日晚上9點於附近巡邏嘅警員，人數約5人」

現在時間為下午6點
由黃大仙基地去油麻地都唔算好遠
準備好武器後應該尚有一小段時間可以休息

然後我便動身前往了基地的武器庫

赤狐的模樣

講下笑啫

呢張係赤狐面具嘅原型（網圖）

好 追完墨巴嘅病港live 依家繼續打文

話咁快就睇完
巴打唔好賣關子 幾時再出

出左啲事 晏少少出

到左武器庫
我將V俾我嘅兌換券交左比後勤人員
好快佢地就帶左我入去比我揀我想要嘅武器

「手足，呢到任揀啦 如果揀左啲要補彈藥嘅隨時返嚟補就得架啦」

「唔該手足」

對了 基地的人都稱呼對方做手足
也許是傳統吧

我走進了武器庫，入面嘅武器五花八門 由槍械到冷兵器 應有盡有

而我或者係被阿蕎影響嘅關係，我都係冷兵器系嘅愛好者

我拿起了一把用黑鋼鑄成嘅日本武士刀
斜眼望去寒光反射在漆黑的刀身上
看似能斬斷萬物般的刀鋒
即使是不識刀之人 一看也便知是一把絕世好刀
而刀柄上則刻著兩個字

「時雨」

看來這把武士刀叫「時雨」呢

我拿著「時雨」空揮幾下
不錯，刀身輕巧之餘更有一定的份量

我把「時雨」掛在左腰間，然後繼續挑選我的副武器，沒錯 身為一個職業殺手 點可以有多幾把武器傍身

我看中了一把袖箭，袖箭是一個皮革製成的護腕上安裝了一個小型發射器
除了可以發射箭矢外，更可用來發射煙霧彈、閃光彈等

我把袖箭安裝在左臂上，順手亦拎左幾支箭同煙霧彈。好 ，準備完成，然後我便步出武器庫。

認真幾正🤙不錯不錯
更新加油

「時雨」

䄂箭

多謝絲打支持

出唔夠三集唔好訓喎巴打

更多兩篇收收皮先 聽日全日更新

真心好睇
終於去到講武器
真係有Assassin’s Creed嘅feel
睇到好過癮

巴打今晚更唔晒唔好訓

過獎了

Lm

晚上8點半 油麻地櫻桃街公園

我躲於樹影之中
暗中等待巡邏小隊的到來

「Testing.....Testing.....123123.....山頂嘅朋友聽唔聽到」

通訊設備傳出阿杰嘅聲音

我回覆「收到，赤狐stand by」

杰：「好嘅好嘅，跟據截取嘅通話記錄，小隊仲有30分鐘左右會經過你所在嘅位置」

「收到,Over」

在這30分鐘的等候時間期間
杰仔不停咁撩我講野
但大多數都是些沒營養的話題
盡是說些
基地邊個女仔最正
食堂咩飯最好食咁
而我亦只冷冷地回覆「嗯嗯.....」
不久他亦自討沒趣了

終於差唔多時間了
「赤狐赤狐，目標進入公園，做好戰鬥準備」

剛剛還在嬉皮笑臉的杰仔聲音馬上認真起來

面具自帶夜視功能，於漆黑的晚上亦能看得十分清晰，只見公園入口處5名軍裝警員慢慢步入公園，而我則不徐不疾地在樹上為袖箭裝上小型煙霧彈。

就在5名警員剛到達我腳下的一瞬間
我對他們中間發射了煙霧彈

卜！

煙霧瞬間爆開並迅速卷席了5名警員
同時我亦拔出了「時雨」並從樹上躍下到他們中間
落地瞬間斬下了一個警員的頭顱，鮮血馬上如噴泉般噴出，剩下四名警員還未意識到發生什麼事，我便對著其中一個橫腰一斬，把他上下半身分開了一半 腸子掉落一地，我亦順勢馬上填裝了一支䄂箭。

這時左右兩名警員馬上準備駁出佩槍
我馬上向右踢出一記重腳
右邊警察手中了一腳叫痛，跌坐在地上，手槍更被我踢到去遠處。

同時我舉起左手向左邊警員喉嚨射出一發袖箭。

咻！

警員應聲倒地

站在我面前的警員被嚇得腳軟
無力地用雙手舉起佩槍指向我

「垃圾」

我冷淡地說了一句
隨即快刀一斬
警員同時失去雙手

我亦同時把䄂箭射向正在爬去撿佩槍的警員後腦

失去雙手的警員跪在地上
尿了一褲子

哭聲道「你.....你係咩人....」

「赤狐，一個復仇者」

話畢，一刀抹向他的脖子

你地最期待嘅畫面出現啦
聽日朝早繼續更
晚安 各位巴絲

各位巴絲 不妨科勞埋我艾豬

@moujyut

會可能會喺嗰度補充下啲世界觀之類

赤狐面具

有冇p圖勁嘅巴絲試下將面具p落V煞度
最多我加更5篇啦

可惜唔識p圖
唔係就可以睇多5篇
好少會咁期待睇文
希望巴打快d更新

聽日你瞓醒起身應該會發現多兩篇文

早晨 約10點開始出文 今日大約更新8-10篇

「Mission Completed」

耳邊再次傳來杰仔懶型的聲音

「得啦得啦 唔洗扮系統聲」

考驗過後我的精神放鬆，因此話也變得多了少許

「對家支援即將到達，你有約十分鐘時間逃離現場。」

「收到」

隨即我便撿起那五具屍體的身份象徵，
警徽。還剩下一點時間，我本打算拿出為「時雨」抹走刀身上的血跡，但不知為何「時雨」刀身上並沒沾上任何血跡，反而亮黑的刀鋒看起來泛起微微紅光

「赤狐，夠鐘走啦」

阿杰打斷了我的思緒，我馬上動身連運用跑酷技巧向海泓道方向逃去

出住少少先 呢到唔當一篇

每20正評加更5篇

很快，我便回到基地
當然警察冇可能發現我的行蹤
一來是我的行動太迅捷
對方未反應就已經全數倒下
二來阿杰一早幫我駭進了附近所有嘅監控系統
對家更沒可能追查到我的行蹤

回到基地後，我休息了一會兒
便走向了V的房間

二虎為我將門打開
便走了出去

房間內除了V外
還多了三個人站在V身後
他們的面具分別是

雄獅 獵鷹 殺人鯨

對應的，是海陸空的王者嗎？

V這時開口說話
「歡迎返嚟，赤狐。請展示考驗證明」

我從褲袋中取出五個警徽，拋到地上。

「恭喜你，你通過了考驗」
「現在開始準備宣誓儀式，三位長老請準備」

那三位長老便緩步向我走來，分別站於我的左、右、後面

V開口問
「準備好？」

我點一點頭，腦中正在翻查之前學過的組織誓言

「好，儀式開始，請跪下」

我對著V行了一個單膝跪地禮

V拿出他的佩劍，輕輕的點在我右肩上

他們四個同時說出了誓詞

「當行動受到任何的捆綁約束時，請緊記」

「萬物皆虛，萬事皆允」

「當組織出現內鬥時，請緊記」

「不分化，不割蓆。」

「當行動失敗時，請緊記」

「不篤灰，不出賣組織。」

「我們於黑暗中行事，為光明效力，我們是Vicarious。」

V把佩劍輕輕地點在我頭上

「好了，站起來吧，恭喜你正式成為Vicarious 前線人員。」

V把我扶起來後，在我耳邊輕聲說了句

「幼狐呀，期待你的成長。」

紅字為 四人同時說話
綠字為 赤狐的回答

出漏咗一段

V說完後，便站回了原位

四位長老同時大喊一聲

「光復香港！！」

我馬上把右手握拳錘在心臟位置
左手握拳放在背後，喊出

「時代革命！！」

P牌評唔到
慕巴打快啲！想睇更多

正呀 赤狐終於正式加入左
巴打幾時再出?

儀式完成後
V對我說

「你將會成為我地主要戰力，以你依家嘅能力，雖然可以輕鬆對付普通警員，但係對付對家嘅生化人....就會顯得有啲吃力....」

「生化人？」

「你以前都見識過....就係殺害你父母嘅西裝人。」

「........」

我沉默片刻

「有冇方法對付佢地....」

「有，雪兔就係一個例子。」

「雪兔佢.....？」

這時V示意把門打開

門打開，雪兔已經站在了門前

V示意雪兔進來後，便繼續說

「20年前，中國政府跟據前蘇聯流出嘅機密文件，發現左《超級士兵計劃》。」

「超級士兵....？」
我有點難以置信，這不是只有電影和科幻小說先有嘅情節嗎

「冇錯，佢地成功研發左一個叫做IS-14嘅藥劑，注入人體後就可以激發佢地嘅能力，但係過程十分痛苦，存活率亦只有10%。」

「而我就係監獄入面，被佢地當作實驗用的白老鼠被強行改造....」

V慢慢說出了他真實的過去

「以前我告訴你 刑滿出獄的故事是編出來的，事實上當年「若水革命」所有被抓捕的義士，都被抓到去解放軍位於香園圍的秘密基地，進行改造實驗。」

開始步入科幻階段

「IS-14可以激發人類嘅潛能，令佢地嘅力量、速度變成常人嘅三倍，同時亦會激發特殊能力，而能力則跟據每人體質而有所不同。實驗初期成功率好低，大約有三千幾人同時喺呢個實驗室被進行強行改造，而最後存活下來的，只有我們四個人。我地四個靠住覺醒嘅能力，逃出左嗰一個地獄。而呢個秘密，只有組織的精英先可以知道。上代赤狐亦係呢個實驗室嘅產物，佢覺醒左動態視力。而你身上有二分一IS-14嘅基因，所以你由細到大體能都比一般人好。」

「唔通我當時可以避開西裝人嗰一拳....並唔係巧合...？而係我潛在嘅能力....？」

「冇錯。你繼承左你父親嘅能力，但隔了一代，所以能力只可以係危急關頭先可以用到。而我當年覺醒嘅能力，係反應神經可以比常人快幾倍，雄獅覺醒左超強大嘅臂力，可以徒手舉起一架汽車，而獵鷹則覺醒了鷹眼，可以望到3km外嘅事物，白鯨則是覺醒了聲納定位嘅能力。」

「當時我地靠住能力逃出左實驗室，加入左當時苟且殘存的Vicarious。」

「之後我哋兩次嘗試攻打實驗室，但係我地未能成功摧毀呢個實驗室，佢仍然不斷咁進行住改造實驗。」

「咁老豆.....同埋雪兔佢地....」

「冇錯，佢地係我地攻打實驗室時所救出嘅人，你父親係第一次，而雪兔則是第二次」

資訊量好似有啲大
會唔會解釋得唔清楚

5點更新

故事嘅結局其實已經係我腦海中定左
至於係HED 定 SED就由中間劇情而定

而中間嘅劇情會跟據角色嘅性格同埋故事嘅發展而定 讀者嘅想法都可能會採用

所以鍾意睇嘅不妨比多啲意見 你地嘅意見說話都可能會左右劇情嘅發展架

算係同讀者互動嘅一種

「雪兔已經係第三代藥劑所製造出嚟，所以佢擁有嘅能力會比教多樣同穩定....至於佢嘅過去.....都係等佢親自話你聽啦。」

我望向雪兔，只見她臉如死灰，似乎不想再提起那一段過往。

「蕎.......」

「嗯......當我做好準備會告訴你....」

「好的，不用著急.....」

V開口說

「不少組織中的精英，都是實驗室的造物，既然你知道了組織的秘密，那就表示我們完全信任你，赤狐希望你不會令我們失望。」

「我必不負組織重托。」

「好，有你呢句就足夠。」

「你都攰啦，同雪兔一齊返去休息啦。」

「好嘅」

途中雪兔變回像從前一樣沉默不語

我就和她兩個人慢慢地回到房門前

「聽日見.....」雪兔對我說 她的心情還沒回復

「嗯......」我有一句話很想說出口

雪兔打開房門進了自己的房間
在門關上的剎那
我用力按住門

「做.....做咩....」

「無論.....無論未來發生咩事....我都會同你一齊面對！！」

終於說出口了...這比表白更羞恥呀！
雪兔聽到的瞬間哭了出來
她但馬上破涕為笑

「傻瓜.....早啲瞓啦聽日要集訓呀！」
說完便關上了門，把我丟棄在門外。

自推

有冇人屋企嗰網都斷左 出唔到文

利申 HKBN

咁咪用電話個網lol 就識變通啊巴打

比你發現左添

7點準時出文

又話5點嘅？！
等到我好心急

接住落嚟會講返日常篇先

出緊 比啲時間我！

睇撚到喊係咪正常

第二日清晨仲未瞓醒就被一陣的拍門聲嘈醒

我一打開門，一身運動打扮的雪兔正在我門口拉根

「臭狐，陪我去跑步。」

「臭....臭狐？」

「幫你改花名 唔得咩？」
雪兔說完便對我做了一個鬼臉

「得...得...得...你話事啦...」

「你依家好唔滿意咁喎！」

「梗係滿意啦雪兔大人！」

雪兔對我的態度，好像有點轉變了。好像變得像一個女生。不，她本來就是一個女生吧

我們前往了基地的運動場，冇錯，基地真的大得離譜。

「點解基地到依家都冇比黑警發現嘅？」
我一邊跑一邊問雪兔

「因為多得科研小組，佢地干擾左外界嘅通訊，同埋基本上我地每次行動都唔會留低目擊者同證據，所以基本上佢地係追查唔到我地。」

「加上行動失敗左嘅人都會自盡，基本上佢地只知道有嗰黑帽黑袍嘅地下組織。」

「所以咁就係點解地面間酒吧大大隻字掛住Vicarious 都唔怕嘅原因？」

「嘻嘻，越危險嘅地方越安全。」

跑完步 香汗淋漓嘅雪兔同我找了張長凳坐下，而我身為一個紳士，當然識得自動自覺去買支水比眼前呢位女士啦

我把水遞給雪兔

「唔該你 臭狐」
雪兔對我甜甜一笑

可惡 你知唔知呢個笑容會令幾多男仔愛上你架.....

雪兔喝了一口水便說
「抖夠就去同我比武訓練」

「係嘅師傅！」

估唔到我嘅文字咁有渲染力 多謝巴打

遲左出文 對唔住
道歉時補多篇文是常識吧
所以今日補多篇

20正評 差大家5篇
Weekend一次爆比大家

2070仲有廣東話

差佬惡過中共呀

大家覺得雪兔係咪對赤狐有意思

對唔住巴絲們 有嘢做
改8點更

我和雪兔並肩而行，一起到道場進行比武練習。

「規矩好簡單，邊個打中對方先就贏」

「Okay！」

雪兔自己拿了一把木劍，並把木刀拋給我，我接過後亦馬上擺出架式

「似模似樣喎 臭狐先生」

「多謝你嘅教導囉 雪兔小姐。」

「哼！睇住嚟」

「住」字都未講出口
雪兔就舉劍一劍劈向我頭部
我閃身躲避後 馬上回嘴一句

「喂！你咁矛架！都未準備好！」

「哼，真正嘅戰鬥有時間比你準備架咩」

話畢，就轉劈為刺，攻向我腹部

我舉刀一檔，成功格開了雪兔的一劍

我亦拿準機會進攻，向右一刀橫斬斬向雪兔左腰，

雪兔向下彎腰一閃並馬上一劍攻向我的腿部，我馬

上跌落，下來時順勢踩著雪兔的木劍，雪兔用力拔

出木劍，我腳掌一鬆，雪兔失去重心整個人向後

跌。我馬上過去攬緊雪兔的腰部，以防她跌低。

「你......你.....你.....」
雪兔頓時滿臉通紅，說不出話來。

「靚女，冇事呀嗎」

「死咸蟲抽我水！！！」
雪兔大叫的同時一巴掌打落我左臉
道場內所有人都望向我們

路人甲：「你睇佢地兩個又打情罵俏啦」
路人乙：「係囉係囉閃死人咩」

旁人的說話令氣氛更尷尬....
雪兔的臉顯得更加通紅

「Errrrr.....對唔住.....」
「哼！」

雪兔掉頭就走，留下我一個人呆站在道場
看著雪兔遠去

路人開始鼓燥「追啦死蠢！」「蠢過隻豬」

這時我先意識到咩事，馬上向雪兔背影奔去

睇完隔離啲故 發現我出故都算快

終於有故可以追
見到赤狐同雪兔有多D互動 覺得佢地好搞笑
巴打出故真心快 但幾時再出?
想繼續睇

到底赤狐同雪兔係咩關係呢

明天繼續更新

對唔住 用電話排版會有啲怪

一睇就知赤狐個咸濕仔想溝人啦
又扮曬純情唔下手
btw巴打更新加油！

喂巴打,點解甜故變咗咸故

邊到有咸

你地嘅支持係我嘅動力
Btw赤狐溝女技巧係有一手

睇嚟巴打真人情聖嚟

毒撚

要寫赤狐點哄返雪兔真係好難 比一晚時間我諗諗點寫

寫戰鬥畫面唔難 寫追女先難

又多又好睇

赤狐咁快同佢有身體接觸 唔係為咸而咸係咩

赤狐呢個舉動係想試下雪兔嘅反應順手懶型抽水
但係佢估唔到雪兔係一個咁大反應嘅純情少女
Sorry for冇講清楚赤狐嘅動機
Btw其實都唔快架啦 故事內佢地都共處左半年有多

加上甜故定義係sex scene，呢個故有排都未到嗰個位

同埋兩性關係想有進展 其實適量嘅身體接觸都好重要 但係赤狐呢下明顯想抽水博濛 所以雪兔咁大反應係正常嘅

多謝支持

咁謙虛
睇你d文筆唔似喎

好奇一問 咁似咩

我看到雪兔正在急步走向她的房間
我馬上跑過去，雪兔感覺到我接近後也越走越快，最後更跑起來，演變成我們兩個在基地的追逐戰。

在跑了一段距離後，雪兔突然停下來，轉頭望向我，此時的她面紅耳赤大喊著

「跟蹤夠我未呀 死變態佬！！」

「蕎.....對唔住.....我過份左....」

「唉....你....你跟我嚟...」

雪兔把我領到她的房間，這是我第一次進入女生的房間，果然和傳聞中一樣，女生的房間都是香的。

「搵嗰位坐低....」

「係....係嘅...」
第一次入女生房間的我不知所措

我坐下後，雪兔把一張椅子拉到我面前，坐了下來。她深呼吸了一口氣，像一副下定到決心的樣子，開口說

「賢，你係唔係想知我嘅過去。」

「嗯......」

「仲記得係我細過嘅時候.....我都曾經試過擁有一嗰幸福美滿嘅家庭....父母都係普通嘅文職人員....但係就喺我3歲生日嗰陣.....」

雪兔再次深呼吸

「嗰日我爸爸媽媽佢地.....佢地.....」
哭泣聲遍佈房間，我把紙巾遞給雪兔。

「唔該....」
雪兔再次深呼吸，勇敢地面對過去的回憶

「佢地....係我面前俾人殺死....正確嚟講喺我親手殺死左佢地.....」

「仲記得當日....爸爸喺到幫我佈置房間，而媽媽就幫我整緊生日蛋糕....」

「突然，屋企嘅門俾人踢開左....」

「有兩個西裝人破門而入....當時爸爸即刻抱起我 將放我入衣櫃....叫我唔好出聲。」

「我透過衣櫃嘅狹縫觀察出面嘅情況....」

以下為雪兔童年第一視角

爸爸把我抱到衣櫃，叫我不要出聲。
而我透過衣櫃的狹縫觀察外面的情況，
我看到爸爸護在媽媽的前面

「兩位先生，請問咩事！你地知唔知咁樣係擅闖民居。」

其中一位光頭的西裝人開口：「阿Sir做嘢唔洗你教！」

爸爸：「阿Sir，即係警察啦！有冇委任證！」

光頭西裝人：「死曱甴咁多嘢講！」
話畢，便一手叉住爸爸的脖子並把他凌空舉高。媽媽嚇得驚呼大叫！

另一位西裝人：「講！你地背後嘅組織係咩！快啲講！」

爸爸：「我.....我都....唔知....你講乜....」

光頭西裝人：「唔認吓話，你老婆幾靚喎！我地依家就要玩下佢，睇你仲肯唔肯招供！」

第二個西裝人捉住媽媽，並馬上把媽媽上衣扯爛，露出了內衣。媽媽嘗試反抗，但無奈西裝人力氣太大

「停....手....呀」

「你肯講我地咪考慮停手囉！」

「我....跟本...唔知你地講乜...」

「仲係死口唔認呀！」
說完便一記重拳打在爸爸的肚子，並將他丟下

「係你逼我地架咋，唔係我地想架！」
光頭西裝人走向媽媽，把她的內衣也扯爛，露出了胸部

「嘩，正呀你老婆對波咁大，有排玩。」

媽媽一邊哭一邊大喊：「唔好呀....我地真係咩都唔知架....我地普通市民嚟....求下你地停手....」

「死八婆，咁撚多嘢講，收嗲啦！」
說完便一巴打落媽媽臉上。

這時，我忍不住了，衝出衣櫃大叫
「停手呀！！！」

倒在地上的爸爸和被抓住的媽媽望向我。並一起用眼神示意我快點逃走

光頭西裝人：「原來仲有嗰女嘅...」
話畢，他便把我捉起並把我綁在椅子上

「嚟，叔叔提早教你上性教育堂」
然後他便走向媽媽，脫下了她的短裙，在我和爸爸面前，輪姦了媽媽。

下午繼續更新

呢一章好沉重

媽媽被一陣蹂躪後，眼神中只有滿滿的絕望，父親有嘗試反抗，但只換下被伸縮警棍打到奄奄一息的下場。

在絕對的武力前，我們可以幹什麼？

光頭西裝人：「爽夠啦，哈哈，果然係我地睇中嘅女人。」

「不枉我地跟蹤左咁多日，可以爽餐飽」

光頭西裝人向媽媽吐口水：「破門入嚟嗰啲只係籍口，我地跟本只係想入嚟老強你。怪就怪你自己生得咁正啦，哈哈」

另一個西裝人點了根煙，踩著爸爸的頭大聲說
「你老婆好好屌呀！」
爸爸只能留下屈辱的淚水

在絕對的權力前，我們可以幹什麼？

突然光頭西裝人幫我解綁，並把一把短刀遞給我，說：
「殺左佢兩個，如果唔係就係你死。」

另一個西裝人和應說「正呀喂，又有得睇弒父母嘅情景！」

在沒有公義的社會，一般人都只能淪為權力者的玩具，我們又可以做什麼？

我緊握了短刀，身軀不斷抖動

只有反抗與服從，而覺醒反抗就是唯一的出路。

我握刀向前衝刺，一刀刺向踩著爸爸頭西裝人的心臟位置

光頭西裝人見狀不對，馬上一腳踢開我

但太遲了，刀已深深插入西裝人的胸口
他一副難以置信的樣子...慢慢倒下。

「死𡃁妹！！殺撚左我兄弟！！」

一個幼童的軀體承受著成年男子的拳打腳踢，很快便暈了過去

突然光頭人停下來
「算鳩數，反正上頭好快又派嗰新人落嚟」

說完後竟一腳踢開同伴的屍體

「𡃁妹，今鋪有排玩。」
話畢，他把刀放進我的手，並用力捉實我的手刺向爸爸。

「哈哈哈哈，你睇下你！你殺左你老豆呀！」

然後他再次捉起我的手，抹向媽媽的脖子

「你殺埋你老母呀！」

然後就是對我一陣的拳打腳踢
在我失去意識前
最後聽到的說話就是

「哼！終於出夠氣，帶你返實驗室慢慢折磨你！」

雪兔

各位巴絲，鍾意睇嘅不妨可以follow埋小弟ig

@moujyut

你地每一個留言，每一個正評
就係推動我向前嘅動力

我發現我啲讀者都係夜晚先活動

每30follow加更三篇

已Follow,Support

多謝巴打支持

似會周圍溝女口花花個d人

雪兔細個原來咁慘

睇到喊𠹌咗

轉回赤狐視角

「呢個係我聽到嘅最後一句.....」

「所以你之後被佢捉左去實驗室？」

「係，然後我就被嗰度嘅人不停地折磨....」

雪兔吞了一啖口水，繼續說
「由細到大，佢地對我進行左好多唔同嘅慘無人道嘅實驗....」

「例如電擊....虐打....等等。我更加試過一星期先食一啖飯....佢地」

「......」
我本以為自己已經是一個悲劇人物，但這個世界上存在著比我更不幸的人。

「我一直靠為父母報仇嘅理念堅持住...直到我15歲嗰一年，佢地將我改造。」

「佢地綁左傷痕累累嘅我係手術枱，再將IS-14注入我體內...」

「過程好痛苦....當時我好想死，我不停咁掙扎.....甚至想放棄生命，我好想有人救我。呢個時侯，我見到父母...佢地同我講左句：「乖女，你仲未係時候搵我地....」
之後我就咬緊牙關.....一心諗住嗰個仆街光頭佬......竟然比我捱到過去。」

「然後我就覺醒左怪力同埋靈敏嘅聽覺....聽講因為我喺第三代實驗器，所以開發出嘅能力會比較多....」

「但係其實我...只係想好似一個平常人咁...可以返學識朋友，我想做一個普通人....」
雪兔一面說一面哭

不是人們自願走出來，而是時代選中了他們。

我不知道可以說些什麼安慰她，於是我靜靜地給了雪兔一個擁抱，有時候一個簡單的擁抱可以勝過千言萬語。

雪兔開始時有點錯愕，但慢慢地把頭貼近我的肩膀。而我亦輕掃她的背脊，安撫著她。

過了一會兒，雪兔竟然在我的懷抱下睡著了。我並沒有乘人之危，加上聽到剛剛的事，我相信誰也沒心情吧。

我用公主抱的方式抱起安睡著的雪兔，輕輕地把她放在床上，為她蓋好被子，便靜靜地離開了雪兔的房間

我自己睇完都好心up

那有女

今晚再繼續 今日最遲更到淩晨三點

赤狐好gentlemen 邊嗰話佢係咸濕狐架

一口氣追哂 加油樓豬

冇乜人嘅 係咪呢篇太sad

多謝有睇呢嗰故嘅朋友寫我左呢兩句比我

離開雪兔的房間時，已經到了傍晚

我回到自己房間洗了個澡，換了套衣服，
便前往食堂為自己買了一個魚香茄子飯，本想為雪兔買一個飯，但想了想雪兔今天應該吃不下飯，便為她買了一件公司三文治，我還真是一個細心的男生。

之後，我敲了敲雪兔的房門，雪兔睡眼惺忪地應門，我把三文治遞給了她

柔聲說：「你今日都攰架啦，食完沖嗰涼好好休息。」

「多謝你，阿賢....你果然同赤狐老師所講一樣咁善良」雪兔莞爾一笑，仍是那麼迷人。

「赤狐老師係指我父親？」

「嗯....」雪兔用力點頭，接著說
「佢成日都係我面前提起你，佢對於有你呢個仔好自豪。」

難怪一開始不喜歡陌生人的雪兔會和我如此親近，原來是爸爸的原故。

「佢仲講左我啲咩....」

「佢成日同我講佢嗰仔雖然細我一年，好乖好叻，而且係一個人才！」

原來雪兔比我大一歲。

「佢仲成日話，如果佢嗰仔加入組織....一定可以帶領我地光復香港！」

我回答「嗯....我一定會完成父母嘅遺願！」

「我相信你！赤狐！」
雪兔用水汪汪的眼晴看著我，突然她踏步向前，掂高腳尖親了我臉頰一下

我被嚇到

驚慌地說「做咩呀....？！」

雪兔對我做了一個鬼臉
「今日你竟然冇趁我瞓著毛手毛腳，算你係一個正人君子，同埋當係你比武贏左我，比嗰獎勵你啦，加埋當係呢個三文治嘅回禮，嘿嘿」
然後她就關上了門

我頭先.....係咪俾佢收咗兵.....

兵仔狐

雪兔d語氣好娘娘喎
唔通真係想收臭狐做兵？

雪兔嘅經歷好慘
估唔到佢人仔細細都保護到父母 可惜最後都係死晒

但係見到佢同赤狐兩個人又close左 係件好事 大家成為大家既依靠
btw 巴打幾時再更

赤狐（工具人）

1點

過了幾天，是時候要做任務了
總不能在別人家基地白吃白喝，對吧

我換上了戰鬥裝備，帶上了面具
一出門口碰巧撞到雪兔

「喂 臭狐你要去出任呀」

「係呀 明知故問，唔通我cosplay咩」

「死𡃁仔咁串呀，唔好唔記得姐姐我大過你架！」

雪兔用手箍住我的頭，拉低我整個人並不斷輕打我的頭部

「痛....痛....痛...我投降我投降」

「哼...知驚啦咩！」
「你係到等我一陣！」
雪兔說完便回去了她的房間

等了10分鐘左右，雪兔換了一身戰鬥裝備出來，並說
「我地一齊去啦，我都有一段時間冇做嘢」

然後我哋兩個就一齊行去情報中心報道

出住半篇先 主要係方便我分段

正吖🤤🤤，好耐冇追更追更追得咁急

巴打表情L?

補充返先 可能有嗰位有bug

赤狐父親離開左組織後，係以助教/顧問嘅身份幫組織訓練新人，並唔係完全隱退
呢個係我嘅疏忽

Btw其實我本來想搵嗰地方寫下嘢練下寫故 估唔到咁多人話好睇 多謝各位支持

好好睇 巴打加油

情報中心「任務板」前

「喂，不如我地一齊接呢個呀」
雪兔指向「任務板」的右上角

「任務板」是情報中心最多人使用的地方，因為情報人員一般會把任務資訊簡介貼在這一塊壁板上，而戰鬥人員則會過來把有興趣做的任務取下來，並交給情報人員就可以進行任務。

我順著雪兔所指的方向望去

任務目標：搶劫軍火

時間：凌晨3點

地點：中港碼頭

目標人數：未知

危險程度：四星

簡介：情報顯示，警察將會和解放軍於尖沙咀中港碼頭交易一批重火力武器

報酬：共50000 V幣、交通工具換領卷兩張

建議人數：2-5人

V幣是精英以下的人士於基地生活必需用到的貨幣，因為基地總不能養活太多聞人，因此精英以下的手足，日用品都是要用V幣購買，當然價錢並不貴。而我和雪兔都是精英，不需要用到V幣，所以相信她看中的是交通工具換領卷

「你想換車呀？」

「嗯嗯！我想換部電單車，唔洗次次出任務都跑咁遠！」

「好啦！」

然後我們便撕下了任務，前往了情報中心櫃枱

就凌晨三點 有冇未來巴絲住中港碼頭附近去睇睇係咪有隻狐狸同埋兔仔係度

好睇係少有勤力既作者

好吸引 可以用個故整隻mmo rpg

諗起都正

多謝咁多位支持
冇你地我都唔會有咁大動力寫落去
感激

明天作者做廢青 全日更新

好勤力，我完全做唔到

禮服蒙面俠？

2070年仲有廣東話

十卜

唔係係0615

寫故事係我嘅興趣所以先咁大產量

遲啲會解釋點解香港仲有廣東話同埋點解冇乜未來科技感

做埋份assignment 開始出文

等

赤狐一定好專一

（其實因為雪兔外表原型係女友大人 佢話我敢寫赤狐花心就死梗）

今次的任務情報人員又是杰仔

「嘩 你兩公婆拍檔出任務呀？」

雪兔馬上臉紅 口疾疾地說
「咩.....咩兩公婆！！我點會呢隻臭狐.....！」

「唔洗係到耍花槍啦，成個基地都知你兩個有嘢....」

一陣打鬧後，杰仔開始跟我們交待任務詳情

「今次任務係要去搶走解放軍交比警察嘅軍火，佢地會用一架黑色箱型車裝載住，到時你地成架車搶返嚟就得，記住返基地之前用呢部反追蹤儀器照左成部車先好返嚟！」

說完，杰仔便把儀器交給了我
雪兔仍未冷靜下來，我故意捉弄她，說了一句
「BB，我地行啦」
她的臉顯得更紅
「Ahhhhhh.....唔睬你地呀！！」
然後便害羞得跑了出去
而我也跟著她跑走的方向慢慢走去

杰仔大喊著
「喂！記得準時去任務地點呀」

咬埋嗰飯繼續出文

呢嗰故三日都唔夠出過左15000字
成世未試過寫咁多字

凌晨2:30 中港碼頭

雪兔在等待的時候一直都沒說話

「蕎....你仲嬲緊我呀？」

「冇，冇嬲你。」

女人好古惑，佢地話冇，即刻有。
「對唔住囉，最多我陪你一齊去娛樂區玩啦！」

「你依家係咪算係約我出街。」

「摁.....你當係啦」

「你話架，唔準反口！」

「好，我應承你」

耳邊再次傳來杰仔的聲音
「Wow,有人要去拍拖拖！」

屌，出少句聲當幫忙啦.....

幸好我和雪兔也沒空理會他，因為目標車輛也同時出現了，車後還有兩部黑色私家車跟著它進來

車輛到了碼頭暗處便停了下來，車上下來的都是穿著軍服的人

過了不久，有兩部銀色七人車出現，也下來了一批相信是便衣警察的人

雪兔示意我們安靜，留心聆聽對方的談話
而我則用心的觀察對方總共有多少人。

偷下懶先，順便醞釀情緒寫好啲接落嚟嘅戰鬥情節！

目測對方大約有二十多人

雪兔說：「佢地就嚟交易完成，準備行動。」
話畢，兩道黑影就在貨櫃上快捷地躍動。

雪兔敏捷地跳到他們頭上的吊櫃機附近，並攀附在其之上，而我則跳到他們後方的貨櫃上面，因為背光的關係，他們並沒有發現我們。

雪兔向我打出手勢，示意我準備行動

「領導，謝謝你們，辛苦啦辛苦啦！」
一名看似領頭的便衣警正對著面前的解放軍像狗隻一樣哈腰抱頭

「來來來，先吸一口香煙」
佢繼續用唔鹹唔淡嘅普通話講

「哼！這次不要那麼快就玩光子彈了，知道嗎？」

「好的領導，好的領導」

同時雪兔示意行動，杰仔這時幫我們關掉了碼頭的燈

「操你媽的發生了什麼事」
「嘩屌！咩事」
「NMSL，NMSL！」

慘叫聲突然從他們處傳出，原來是雪兔正在用西洋劍收割他們！雪兔同時拔出了她的副武器，一把滅音的白色夜鷹手槍。

砰！

黑暗之中出現了一絲火光

從即便是慘叫聲與倒地聲
「他在那！快點殺了他！」

我也不甘示弱，馬上拔出「時雨」參戰
他們全部人的注意力都放在雪兔身上，並沒有留意他們身後也有一個死神即將降臨

我一刀斬下那刷鞋黑警的人頭，然後便是於他們人群之中來回穿梭，「時雨」和袖箭的配合，令我把對方如韭菜般收割。

轉眼間對方已有十多人陸續倒地，死狀慘不忍睹。

雪兔利用華麗的劍法於把對方刺得穿腸破兔，而我則用剛猛的刀法，把對方斬得四分五裂。一剛一柔的身影於敵人中來回穿梭，所經之處帶來的盡是慘叫聲與死亡。

敵人全滅後，我和雪兔也馬上登上黑色廂型車準備離開

NMSL NMSL

啱啱開始睇 幾正
狐狸同兔仔我諗起Zootopia

阿杰令我諗起GTA5 Lester

Vicarious=動物園

屌 你唔講我都唔覺

降低返小小產量先 會唔會比人diu屎忽

維持每日3-5篇文

棍波車？！

呢個年代竟然仲有人揸棍波車，全部都轉哂自動波啦，好彩以前睇過啲舊電影算叫做明白佢嗰原理啫！

對了，這世界並不像老電影中的未來世界一樣充滿各種神奇的科技，因為在2020年武漢肺炎導致全球人口銳減，各種經濟科技發展停滯不前，好像是到了我出生那年代才叫有復甦的跡象。

雪兔望一望駕駛座的棍波箱，問
「喂，你識唔識揸架！」

「識！我有車牌架」

「真係識？！呢個車睇落唔同普通車喎！」

「放心，以前睇戲學過！」
說完我馬上發動車輛，向外面的馬路駛去，雪兔嚇得緊上捉緊扶手，口中念念有詞地說著各地宗教的神的名字.....

杰仔聽到我們的對話後 說
「你地嗰架棍波嚟架？！」

「係呀！」我回應

「喂，我識渣喎！」

「真係識？！」我和雪兔異口同聲

「屌你地啦 我灣岸20DX棍波車神嚟架！」

「屌你打機還打機呀！！」
雪兔已經被我嚇得失去儀態

「信我啦仆街！」
杰仔快速地向我講解波箱構做

「總之你地架車起步行順左就轉二波」

我馬上踩下極力子，同時把波棍拍左拉下
車輛變成了2波了！

「好啦，依家入左馬路，之後點做」
我問杰仔

「上3波啦，之後直推5波啦，凌晨時間直去啦，」

「一 二 一 二，隻腳。屌你老母小兒麻痹呀，比油啦！又夠鐘開追悼會啦......」

耳機中的杰仔又發噏瘋

很快我終於識得控制架棍波車，唔通我真係車神？但我旁邊的雪兔早已嚇得神不守舍。

終於我們逃離了現場，我們找了一個後巷停下，準備對車輛進行掃描。

雪兔一落車就吐了一地都是，並對我說了句：「粉腸....」

「咩啫，你坐車會嘔你唔粉腸....」
然後我便拿出反追蹤儀器掃描車身，並沒有任何發現。

我上返架車，之後雪兔同我講
「死臭狐....我自己行返去得架啦，我唔想冇左條命，基地見...」

「好吧好吧，咁基地見啦....」
我無奈地回答，我的車技也沒那麼差吧
就只是剛剛左搖右擺了一會兒，漂移入了幾個彎，差一點撞上欄杆而且，也不至於這樣吧....

然後我便慢慢把車駕回基地

點解會有一種感覺係赤狐或雪免返HQ果時會被偷襲，之後會加深感情....

你估下係咪

已經好高產量

樓主加油 好好睇

有驚無險終於返到基地！
「嗚.....估唔到棍波車咁好玩」我鬆開安全帶。下車伸展了一下。

我向地下車庫的工作人員示意，他們便開始了搬運工作，把車箱中的軍火陸續搬回武器庫。

「辛苦晒各位手足。」
「應份嘅，我地要感激你地前線就真！」
「兄弟爬山啦，哈哈！」

「好，依家等埋蕎佢返嚟就交任務～」

我用通訊裝置打給雪兔

「喂，靚女返到嚟未呀，我到左啦」

「仲有5分鐘到啦死臭狐，情報中心等我啦」

一會兒，雪兔就回到了基地
我和她一起走向情報中心的櫃枱

「恭喜兩位完成任務，以下係你地嘅獎勵。」

我：「啲V幣交哂比杰仔得架啦，我地兩個只需要載具換領卷，唔該。」

交完任務後，我和雪兔也返回房間休息

「喂，你記得應𠄘過我啲咩架可？」

「緊係記得啦雪兔大人，有得同靚女一齊行街街點會唔記得。聽日十點門口等？」

「哼....口甜舌滑，平時都唔知係咪咁呃女仔，算你啦...咁聽日見啦。」

「好啦，你都早啲休息啦。」

一日仲有靈感，產量都會keep住

每20正評加更 5篇
IG每30 follow 加更3篇

@moujyut

現時欠文數
5篇

多謝各位巴絲支持，你地就係我嘅動力

好彩2070仲有棍波車

次日9點，我就起左身準備，始終第一次同雪兔約會，點都要著靚仔啲嘅

「靚仔哂！」
臨出門口前我還特意噴一噴古龍水

準時10點，我叩響了雪兔的房門，這大概是我第一次比她早起吧

雪兔慢慢地打開門
「咁快嘅，你好期待咁喎！」

「期待左成晚添！」

雪兔今天穿的是白色Tee加一條牛仔短裙，配合一對黑色的帆布鞋，再綁上一條清爽的單馬尾。

而我正好和她相反，穿了一件黑色Tee，牛仔長褲，配合一對純白籃球鞋。

雪兔對著我甜甜一笑：「我地行啦」
今天的雪兔化了淡妝，顯得更加可愛迷人 。

我跟雪兔並肩向娛樂區走去，途中不少人被悉心打扮的雪兔吸引，投來羨慕的目光，而我則暗暗自喜。

基地的娛樂區就像「冒險樂園 」，內裏有著不同的遊樂設施，更設有小型機動遊戲，如小型過山車、海盜船、摩天輪。是基地內年輕情侶的約會勝地。

雪兔一去到就像一個小孩子一樣，牽著我的手到處亂奔亂跳。

前線的面具下，內心都還是一個小孩子
他們只是被迫成長，被迫面對。

我跟隨雪兔的步伐，在遊樂場渡過了一個歡樂的下午。

我們一起玩過大大小小的設施，雪兔露出了平常不會露出的表情，是發自內心的開心。

我和雪兔走近一個投籃攤位遊戲，雪兔突然向我撒錢嬌，牽著我的手臂，指向獎品中的巨大熊公仔，嬌聲地說：「我想要呢個.....臭狐你會贏比我架可....」她邊說邊撅起小嘴。

天下間那有一個男生能抵受得住一個咁可愛嘅女仔對你撒嬌

我馬上答應了雪兔，並向工作人員詢問遊戲規則。

「好簡單，呢到有12嗰波，只要你投中10個以上，就可以換走呢隻公仔啦！」

「好.....我試試....」
雖然很久沒打籃球了，但以前的手感應該還在吧....

不知是上天的幫忙，還是真的憑自己實力
我竟然不多不少，剛好投中10個。

雪兔接過熊公仔後十分興奮，高興得不停把頭埋在公仔之中，而我亦看著這幸福的畫面甜甜地笑

這時工作人員對我們說

「先生，你贏左呢個攤位，可以同女朋友一齊影返張相留念喎。」

「佢唔係我女.....」
雪兔把一隻手指輕放在我嘴唇上，堵住我的嘴，並向我單了一下眼。
「好呀！」
雪兔左手抱著毛公仔，右手繞住我的左手
笑容十分地甜蜜

而我則被她突如奇來的行動弄得面紅耳赤。

咔嚓！

相機快門的聲音過後，工作人員把兩張照片遞給我們。

「祝你地兩個甜蜜長久！」
然後他便離開了

雪兔的手仍然繞著我，她指著照片說

「哈哈，睇下你嗰樣幾傻幾得意！」

「點都唔夠你得意啦！」
我冷靜下來，馬上反駁她

「哼，又口花花。」
雪兔嘴上這樣說，臉上卻掛滿了一個幸福的甜笑

之後我便和雪兔一起去乘座摩天輪

「如果我地以為都可以咁，你話幾好」
雪兔望看窗外，輕聲地說

「無論以後風吹雨打，我都會一直係你身邊陪住你。」

銀河上 邊跌宕邊看緊對方
跨宇宙又橫越洪荒 不怕在盡頭無岸
遠近我都護航 還能互安慰
不必天氣多清朗 狂雨暴雪一起對抗
任歲月再壞 不致心慌

摩天輪上的歌曲剛好播到這段，形成了一個更曖昧的氣氛.....

「應承我，無論發生咩事，都唔準離開我....」

「好，我應承你，我以後都會同你一齊面對。」

雪兔滿意地笑了笑，合上眼晴把整個人靠近我。
我也明白了她的意圖，也把整個人貼近她。

嘴唇貼上的一剎，全身都傳來觸電的感覺
，雪兔全身也傳來了抖動....

雪兔嬌羞地說：「臭狐....你唔準唔要我架...」

「傻妹....我可以識到你....係我畢生以黎最大嘅榮幸....以後都係永遠屬於我，風吹雨打也不分離....」我柔情地說著，並把頭再次慢慢地靠近

雪兔也配合地慢慢著閉上眼晴

一對亂世中的愛侶...在摩天輪上的晚燈映照下擁吻著.....

大家睇完呢篇有咩感受

2070仲播銀河修理員，入得幾正

流行經典五十年
唔爭在播埋2084

聽到喊左

我和雪兔從摩天輪上回到了地面
只是我們的關係已經轉變了

願我可花足一生和你甜蜜
再走到一百歲那誌慶場合
用幾代韻律再聽一遍 動盪時日
願你可不管出生在哪年份
每一生都會有個完美名份
當氣候在震 大氣層重生
無論共我在哪星體都可接一吻

於音樂的伴奏下，雪兔拖著我的手，在遊樂場的長椅上，她靠著我的膊頭....

「我想同你一齊去主題公園睇煙花...」

「我答應你....我地未來一定可以好似普通人咁生活....我地一定可以光復香港！」

「傻瓜，有你呢句就夠...」
雪兔甜甜一笑，並再次向我索吻。

我們拖著手於遊樂場繼續閒逛，雪兔看到了賣綿花糖的檔攤，對我說

「我想食吖，臭狐狐你會買比我架可...」
雪兔露出了像小女孩求人買玩具的表情。

「臭狐狐...？」

「唔鍾意咩？我覺得咁叫你好得意喎！」

「梗係鍾意啦，雪兔兔大人！」
然後我便買了一支綿花糖，和雪兔兩個人分著吃...

「狐狐，你擘大口呀....」

我把口張開....雪兔把綿花糖餵中我的嘴裏

「好唔好食呀....」

「你餵比我，乜都好食啦！」

「又口花花....」雪兔微微一笑

「不過我鍾意，你以為只可以對住我一個人口花，知唔知！」

「知道！我最可愛嘅女朋友大人！」

我和雪兔就這樣渡過了輕鬆歡樂的一天

巴打 我幫你播左啦

呢篇好sweet 閃盲左自己

會唔會太閃

盲撚咗

赤狐好識哄女仔

有冇參考過SAO編嘅桐人同亞絲娜？

冇啲劇情係好似電影咁係我嗰腦好自然咁播出嚟，而我只係負責寫出腦海所浮現嘅情節冇參考過任何嘢

Thanks解答，因為雪免嘅戰鬥畫面好「閃光」

我每次寫戰鬥場面都會係嗰腦run一次嗰畫面，睇下流唔流暢同埋真唔真實，而雪兔係用西洋劍，所以我會寫現實中西洋劍嘅攻擊方式落去（刺，挑，突擊），可能因為我利用現實兵器嘅攻擊模式令你地更容易聯想嗰畫面，所以令你覺得似

嘩40正評了，依家差大家10篇，分期付款

手動正評
2070唔光復架話香港人應該已經唔講廣東話

有解釋到，可能唔夠清楚

2020年武肺整死左好多人，中國自己內政都未搞掂，所以香港仲有廣東話存在

個故起點係黃大仙區
大仙撚留名

睇到我百感交集，樓主加油

30follower了
加更三篇
依家差大家13篇文
我會努力架啦

（加更第一篇）
這幾天，我和雪兔像糖痴豆一樣，永遠都在一起行動。

當我如常和雪兔卿卿我我時

一位手足突然急步向我們走來
「赤狐先生，首領有事要搵你」

「係咩事呢？」

「首領並沒有交待，只是請你馬上到首領的房間找他。」

「明白，唔該手足」

我和雪兔道別後，便馬上前往了首領的房間。

為我開門的又是二虎，我進房後，V示意他們兩個出去。

「赤狐呀....你知道什麼是時代革命嗎？」

「時代革命？不就是一個口號嗎？」

「不，時代革命並不只是一個口號...」

V接著說
「時代無分年齡，就算年紀多大，只要是相信自由﹑擁抱自由，就是屬於新時代；就算年紀多輕，如果思維和想法擺脫不了舊有框架，無論年紀多少，都是屬於舊時代的人。革命本來就是在社會結構﹑權力分配上根本性的改變，一個從下而上的改變。一個從上而下的改變，是一場改革，一個從下而上的改變，就是革命。」

「而我們即將要掀起的，就是一場浩蕩的時代革命！」

「因此我們需要你的力量，赤狐.....」

「你願意為香港而作出犧牲嗎？」

「.......」
我沉默了一會兒
「你意思係....？」

「我希望你可以接受IS-14的注射....」
「你身上的本來就擁有的基因，加上藥劑的效果....定必會更加強大。」

「我知道這是很自私的想法，因此我並不會強迫你，但如果你想通了便再來找我，這是我們二人間的秘密。」

差12篇

「咁你要我做啲咩」

「我需要你故意被生化人捉住....然後被佢地帶去實驗室改造.....但係呢個過程好危險。隨時都會.....」

「死？」

「嗯.....」V別過面去
「所以我唔會強迫你.....」

「比啲時間我考慮下」

「好，你考慮好之後就同我講」

我離開了V的房間，雪兔看到我出來後問我發生咩事，我笑了笑，回答

「冇....佢近排話我表現得幾好啫...」
「咁又係嘅，你近排啲表現真係唔錯。」

雪兔繼續像小鳥依人般依偎著我的肩膊

「這種情景....還可維持多久....」
我心中這樣想....不禁傷感

「為什麼要選在我和雪兔剛在一起的幾
天...」

「為什麼要選我....」

即使不情願，也要帶著信念勇敢面對，這是作為義士的覺悟。

為免雪兔擔心，接下來的幾天我也像平常一般，跟她一起打鬧嬉笑。

五天後，我叩響了V的門.....

因為冇人睇

今日事忙 夜啲更一篇

「我果然冇睇錯你....赤狐」

「任務詳情係點...」

「我地好耐之前成功派左一個臥底去實驗室....」

「而我需要你去大埔工業村嘅呢個地點...」

V拿出了一份情報，

「威力工廠大廈，嗰到係實驗室嘅檔案中心，有大量生化人把守。你要潛入呢個地方，然後假裝被人發現，最後被送往實驗室....」

「你又知佢地一定係將我送過去實驗室，而唔係殺左我？」

「我都唔知....可以話係一場賭博」

「好！我就同你賭一鋪！」
我用力拍檯
「但係成功光復左之後，我要同雪兔隱退，無論以後發生咩事，我地兩個都不再過問，好似普通人咁生活，得唔得！」

「得....」

「好！咁我要準備啲咩！」

「一個堅定不移嘅信念...」

「明白」

「當計劃成功後，我地嘅臥底會來接應你.....她叫「依蕾」，喺實驗室科研小組工作....」

「到時你要帶住佢逃出實驗室，返回基地，佢喺一個不可多得嘅人才，做唔做到？」

「世上無難事....」

「好，咁你準備好就隨時出發啦！」

我離開了V的房間，接下來的一天，我都和雪兔渡過，不同的是我更珍惜眼前的這個可人兒。

雪兔房間內

「喂....眼甘甘咁望住人做咩！又諗咸濕嘢呀！」
雪兔作勢擋住自己胸部

「冇.....純粹想望住你啫....」

「奇奇怪怪....」

我親了一下雪兔的額頭，並輕擁著她

「傻妹.....」
我欲言又止....

「做咩呀？」
雪兔圓滾滾的大眼睛一眨一眨地望著我

「無野啦....」
我把懷中的雪兔抱得更緊，並貪婪地吸著她的氣味，生怕以後再也不能聞到這位佳人的香氣。

「好癢呀....」

「Babe....我今晚想係你間房攬住你瞓....」

雪兔假裝生氣著說
「得係得，但係如果你夠膽對我出手我就打死你！淨係比攬住瞓！唔準做其他嘢！知唔知！」

「咩係其他嘢...」
我裝傻扮懵

雪兔臉蛋馬上泛紅，輕力推開我
「你再玩嘢我就趕你出去！」

「對唔住雪兔大人！」

「哼.....」

我再次抱緊雪兔....並親了一下她的面頰

「最多....最多只可以錫錫....」
雪兔的臉仍然泛紅著。

我微微一笑
「好呀，雪兔BB」

雪兔本想作出回應，但很快被人堵上了嘴巴....

我把舌頭伸進雪兔的嘴巴，雪兔起初緊閉著嘴唇，慢慢地卸下了防線，然後也主動伸出到舌頭，我們兩人的唾液在唇舌交纏中互相融合 。雪兔不斷發出誘人的熱氣與喘息，我們二人的呼吸又不斷地交換著。

我把頭慢慢地別開，唇舌分離的那一剎，牽著一絲絲銀絲，是兩人激情的證明....

「狐狐....」
雪兔的臉頰顯得更紅，並正在深深地呼吸著，發出誘人的喘息聲。

我並沒有多說話，而是把嘴唇再次靠近
但這次我並沒有親下去。

雪兔見我沒有親下去，明白了我的意圖，她偷鏈我大髀一下，並主動把嘴唇貼近。
二人都感受著對方，以吻訴說著對對方的愛。

雪兔在不久在我懷中睡著了，已我則看著天花板發呆....

「要是失敗了，便再也不能這樣呢...」
我在心中想著想著，默默流下了眼淚
我看著懷中的美人，很快便堅定了信念。

「為了我們的未來，只許成功！」
然後便攬著雪兔慢慢地安然入睡

大更兩篇 呢篇寫到停唔到手 聽日繼續

靈感不停湧現 出文機器準備歸隊

第二天，我清晨便偷偷起床

我把電單車車匙放在雪兔的桌上，這是雪兔之前想換的黑色電單車，但她一直想東想西不捨得換，而我則偷偷地為她換了一輛，算是我留給她最後的禮物吧。

我留一下了一封字條

「如我未能回來，請你去尋找能令你幸福的人。」

那裡無人被嫌棄
那裡無人被人欺
浪漫溫馨一世紀
那裡只得我共你

腦海中浮現這一首歌，也許是我的「遺願」吧

我再看了一眼正在床上熟睡的雪兔，輕力地親了她額頭一下，然後便悄悄地離開她的房間。

我回到自己的房間，熟練地換上戰鬥的裝備，帶上面具的一刻，心態轉變了，不再為兒女私情而憂愁。心理要隨時準備好武裝。

現在的我並沒有怨天尤人，想著為什麼我付出要比別人多，因為大家也是手足，做好自己本分就足夠，不用批鬥別人的付出多與少，每人也有自己的難處。

我換好裝備後，慢慢地步向V的房間。

「準備好？」

「嗯，我想要一架電單車代步。」

「好，我即刻叫人幫你準備。」

我離開了V的房間，步向了車庫。

這天為什麼如此安靜？像極了一個將死之人最後的寧靜。

我把「時雨」由腰間掛到了背上，以方便我駕駛電單車。

V給我準備的，是和雪兔同款的黑色電單車，也許是巧合吧。

我默默騎上了電單車，發動了引擎
全速向大埔駛去。

到達工業村後，我四處視察附近的環境。

一段時間後，我終於找到了威力工廠大廈。

「看來是這裡沒錯了」
我喃喃自語著

隨即我便攀上了大廈的外牆，找到了一個打開的氣窗並跳進了大廈3樓的後樓梯。

我剛落地，便聽到有人上來的聲音。從腳步聲判斷，對方只有一人。
我伺候著機會，等候對方剛踏上3樓的一刻，我便用「時雨」一刀斬下他的人頭。

是一個身型壯碩、虎背熊腰的西裝人，從西裝的打扮來看，他應該是「生化人」。

「屌，一嚟就整件咁嘅嘢比我」
我心中默念著

對方踏上三樓，我舉刀向他斬去

.........

斬不開？！......

西裝人的後頸的刀痕滲出了血跡。

我馬上收刀彈開

「好痛呀...仆街，竟然夠膽偷襲本大爺。」
西裝人邊說邊拿出一塊白布抹走血跡

「知唔知我外號係「鋼」呀！」

他用右手一拳向我打來
我閃身躲避，只見拳頭到所到之處塵土飛揚，水泥被他打了一個大洞

我不甘示弱，馬上用刀砍向他右手

銧！

「時雨」再次被彈開了，回力使我的虎口傳來陣痛。

「哈哈哈，憑你把爛鬼武士刀，冇可能打贏本大爺！」

西裝人說完便作勢向我像一頭猛牛黎衝過來！

我假裝逃走，突然轉身一個回馬槍，我閉上眼晴，感受著空氣的流動。

「居合斬」

我一刀側斬於西裝人的右腰。
血不斷地從西裝人的腰間湧出

成功了！利用他的衝力來對他造成傷害！

冇人睇冇人推 好傷心出慢啲先

Hello 蒜頭絲

仲有冇文

大把 呢篇好有靈感 食埋嘢出

開始緊張，推推

西裝人用手掩住自已的右腰，血不停在他手中的狹縫流出

「冇...冇可能架！」
他露出了難以置信的表情

「呢個世界冇可能有人斬傷我！！！」
「鋼」的臉上露出了一絲絲青筋

「博士！我依家就要試用禁藥！！！」
說完他便從衫袋中取出一支針筒，針筒裝有黃色的液體。

他把針刺到自已的脖子，並把藥劑全都注射進去。

「本大爺要比你試下咩叫地獄嘅滋味！」
他全身的肌肉不斷隆起，臉上的青筋像快要爆出來一樣，體型比剛剛大了整倍！右腰的傷口不停冒出蒸氣，並以肉眼可見的速度癒合著....

他的聲音變得像野獸一般....

「可惡！！竟然敢整傷本大爺！我要扭斷哂你啲手腳！！再殺左你！！」
他像發了瘋一樣，不斷地瘋狂攻擊眼前的事物！

我見勢不妙，馬上轉身就跑上4樓。

「你可以走去邊！」
他把擊落的石屎像棒球般向我擲來，並擊中我的右腿。

「嗚....」
痛得我不禁發出微弱的呻吟

我拖著傷腿跑到4樓，並馬上躲入轉角的房間

「呼.....呼....」
我不斷地深呼吸著....並查看右腿的傷勢
瘀了一大片，但應該還可勉強走動.....

「哈哈哈，出嚟啦！！匿左去邊呀！！」

「鋼」的聲音從後樓梯門口傳來
而我則身處轉角的房間內

我馬上趴低，以免他發現我

澎！

房間的木門被震飛，而我則躲於房間的櫃枱下。

我屏住呼吸.....

「睇嚟冇人....死曱甴周圍跑！！」
「鋼」慢慢地離開了房間
而我亦馬上從黑袍中撕下一塊布來扎住傷口。

我咬緊牙關，借助時雨站了起來....

「可惡....到底點先可以打贏呢隻怪物....」

突然，破爛的黑袍滾出了一顆煙霧彈

看著煙霧彈 我亦想出了一條妙計！

到底赤狐點打贏隻怪物呢？！

劈佢老母

4點出文 有人4點前估到嘅話
我比嗰角色佢創作，之後加落故事度
（只限一人）

劈唔入喎 咁高防

射煙落個口度

提示 同煙霧彈成份有關

唔通毒死佢？

煙霧彈邊有毒
又唔係TG

有CD-ROM 巴打答啱左

因為有人答中左
所以提早出文

我把剩下的5顆煙霸彈也取出

「六顆足夠了.....」

我輕力地用時雨在煙霧彈下剖開一個小洞

沒錯，我需要的是煙霧彈中的白磷！

白磷34°C時可在空氣中自燃，更可以和空氣中的氧氣反應，產生火焰

我把所有白磷裝進袋中，並把它密封好

然後我便拖著右腳行出去找「鋼」

「鋼」仍然於長廊在不斷地找尋我的蹤影

我把身體貼近防火門，和他的距離大約30米，把閃光彈裝上了袖箭，並大叫
「喂 大舊衰！我係度呀！」

「鋼」聞聲後馬上向像猛牛般向我奔來

「鋼」大約還有三秒左右便要撞上我
我把袋中的白磷向他撒出

「鋼」的視線受阻，腳步慢了下來

我馬上向他射出閃光彈，並轉身跑向後樓梯，順勢關上門，閃光彈爆開之際我亦
往下層樓梯方向跳去

嘭！

後樓梯的防火門被炸飛，並吐出了一條巨大的火舌，身處下層的我並沒有被波及，但是巨大的爆炸聲足以令我震耳欲聾。

我爬起來回到4樓，只見「鋼」全身焦黑頭向地躺在地上，身上不斷飄出熱煙

我走過去用時雨督督看他的身體，看他死透了沒有

突然，他伸出右手捉住我的左腳

「竟然....夠膽.....整到我十成熟....」

我大驚他還未死，試圖掙開左腳，但無奈掙脫不了。

情急之下，我用時雨一斬，竟然輕易地把他的右手給斬斷了

「Ahhhhhhhh!!我隻手呀！！」
他發出如惡魔般的嚎叫

看來是高溫令他的鋼皮焦化，從而能被我輕易斬斷！

他緩緩地站起來，像極了一舊人型黑炭！

由於高溫把他的眼晴燒溶，他並看不到我身在何處，只能用剩下的左手於前方不斷地亂舞著。

我揮刀一斬，把他的左手也斬下來，然後於他的雙膝橫刀一切，他頓時跪了下來....

「嗚.....嗚.....」
劇烈的痛楚令他只能發出嗚嗚聲的悲鳴

「死黑警....」

我把時雨收回左腰的劍鞘，我閉上眼晴用右手扶著刀柄，並作出一個箭步。

「橫光円氣斬....」

時雨出鞘，我順勢向右橫斬，一刀斬下了他的頭顱

黑炭般的頭在地上滾動著，然後我一腳踢開他還跪在地上的軀體。

今日嘅文出完

夜啲出嘅就係補文時間啦

經常性自閉推post

加更第二篇（尚欠11）

「呼....呼....」
我大口大口地吸著空氣
腳傷好像因為剛剛跳下樓梯而變得更嚴重....

就在這時，有兩名西裝人分別於前後把我包抄

其中一個左眼有一條長傷疤並帶著墨鏡的西裝人，他的氣場十分強大，發出來的氣息甚至比強化暴走後的「鋼」更強，另一個則是一名女性，買墨鏡西裝人看了看那具焦黑的屍體，向我說

「一個普通人竟然可以打贏一個強化後嘅生化士兵，睇嚟有需要捉去研究研究....」

「你叫咩名...」
傷疤人托了一托他的墨鏡

「你打得贏我先算....」

「嘖嘖嘖....咁冇禮貌嘅，唔怕話你知，我叫「雷」，係生化部隊嘅隊長。」

他脫掉手上的手套，並開始磨拳擦掌，磨擦中閃出一絲絲的電流，並傳出霹靂啪喇的聲音

「我仲有一個花名....」
他邊說邊露出一個扭曲嘅笑容

「就係「電鰻」！！」
他用帶有電流我拳頭向我打過來，我馬上向左側身躲避！

左臂被他的拳頭輕輕擦過，頓時感到麻痺不已

這個人.....好難對付.....

「如果你乖啲俾我捉住，我包你可以冇咁痛！！」
他不停地對我使出連環拳，我憑著動態視力不斷左閃右避，但他的速度卻越來越快！！

他對著我面門使出一記左拳，我彎腰一避
他的拳頭正正擊中另一位女性西裝人的頭部，女性西裝人馬上被打到「爆缸」，更因被強大的電流直擊腦部而電昏了過去，恐怕兇多吉少！

「雷」並沒有理會女西裝人的死活，而是繼續向我攻擊

「乖乖地俾我捉住！！我要送你去俾博士研究！！」

女狗被爆缸

我嗰故有冇讀者睇梗

Pokemon

樓豬好貼近時事

即刻出Meme

正式登陸紙言
以後會同步更新

抽下水啫

咁好笑嘅事 唔係唔出呀

今日啲文好似肚痾咁出左勁多

聽日繼續keep住

我睇緊㗎，樓主加油

有 睇緊

加更（第3篇 尚欠10篇）

「雷」的連環進攻令我沒有反擊的空間，只能不斷地躲避著他的攻擊。

看到剛才的女西裝人，我明白到，只要中了他一擊便足以玩完

我不停地左閃右避，但「雷」的攻勢似乎並沒有絲毫減慢的跡象，使我暗暗叫苦....

「咁識閃.....睇嚟要用呢招....」

「雷」突然從他的衫袋中拿出了一堆鋼珠
他把鋼珠通電後，把密集的鋼珠向我擲來

「睇下你點避！！」

我本打算用時雨把擲來的鋼珠格開，但是鋼珠數量實在是太多，鋼珠命中我身體不同的部位，令我不禁因痺痛而單膝跪下....

「你已經走唔甩啦！！」
「雷」慢慢地用手靠近我，他手掌觸碰到我手臂的一剎那，全身傳來電流通過的感覺，並馬上傳來陣陣刺痛......隨即便是強力得麻痺感....

「Ahhhhhhh!Ahhhhhh!Ahh!!」
我只能透過大叫來減輕自己的痛苦.....

「幾好忍耐力呀！咁都未暈」
「雷」話畢加強了電流的強度

「雪......兔.......」

赤狐勉強地吐出了兩隻字後，便眼前一黑昏了過去。

借個位先 召喚聯署師

裡面有好多為香港打定安全網既聯署
假如我地唔打好 我地好難用最低程度既損傷
去真正光復香港 奪權當家

前一兩日李柱銘俾狗塔，但喺美國政壇引起如此大既迴響。正係因為先前聯署同請求美帝落實《人權及民主法案》而致，趁機俾藉口美帝加速打殘狗共，何樂不為？

Q&A部分請㩒入去呢度
記得睇埋啊，好撚緊要啊
【偽 · 正視聽】得啦我知我洗咗你地版
召喚聯署師長文Q&A就放喺度啦

重要嘢 推

鋼珠

多謝樓主 推啊

戰鬥方式千變萬化奇招可制勝

仲有冇

絲打好大需求

得閒冇嘢做咪睇吓故

打梗文了

睇你啲故似巴打寫

我都冇話自己係絲定巴

雪兔外傳（第4篇加更）

一早起來，想起昨晚的事，
我的心臟仍在猛烈地跳動。

「欸....狐狐呢？」
他應該是去幫我買早餐了吧，他就是如此細心的男孩子，嘻嘻

想到這裏我心中又泛起了一陣甜蜜

那我就不要辜負他的好意，假裝還沒睡醒吧，等他回來我一定要嚇他一跳！

我在床上等了好久好久

「這臭狐真係呀....買嗰早餐都買咁耐...」
我抱著枕頭 暗自生氣

「哼！等佢返嚟，我實要教訓佢！要人等咁耐！」

「咁耐架........」

我正打算起床看看，發現枱上放有一張被車匙壓著的字條

我馬上去看字條

「如我未能回來，請你去尋找能令你幸福的人。」

「咁係咩意思.....」

我翻去字條的背面
「這是留給你最後的禮物。」

我拿著字條和車匙奪門而出
連鞋也來不及穿.....

我四處尋找著赤狐的身影
我急得不停地流下眼淚

「赤狐....赤狐....你去左邊！！」

我跪在地下，失聲痛哭....

「明明應承左唔會離開我.....臭狐....你呢個大話精！.....」

「又話一世都會係我隔離....又話會陪住我一生一世......衰人！衰人！」
我不斷地錘打地下，令手因破皮而流血.....

「嗚....你去左邊....赤狐呀.....」
有好心人把紙巾遞給我，我接過後問她

「你地有冇見過佢......」

路人們都搖搖頭

這時，我想到一個人——V!

我跑到V的房間

我哭著問V
「赤狐佢去左邊呀.....話比我知...我求下你....」

我捉著V的雙手，不停地流著眼淚.....

「對唔住....」
V開口說.....

「所以佢到底係邊.....」
我十分著急

「我可以講比你聽....」
「但係你唔可以衝動....唔可以同人講....」

「好....我應承你....」

「佢....去左實驗室.....接受改造....」
V顯得有點難以開口
「對唔住，係我嘅指示....」

我哭得再跪了下來，啜泣著說
「佢會唔會可能....永遠都返唔到黎....」

「佢係自願行出去，佢為左香港而勇敢面對，所以我相信佢一定會返黎」

我收拾好眼淚....

「冇錯....佢應承左嘅事一定做得到....佢就係一個咁嘅人。」

我相信你...赤狐！

上天....如果你真的有靈
請你一定要保佑赤狐平安歸來.....

我緊緊握著赤狐留下的車匙和字條默默地祈禱著....

有

雪兔
諗起前排前線巴坐監女朋友識咗第二個果單新聞

赤狐主線

「雪兔....雪兔....」
突然，有一個人拍打著我的臉部，使我從夢中驚醒過來。

「醒醒呀....醒啦喂....」
一位年青男子不斷拍著我臉部
他身穿著像極醫院病人的白色襯衣和長褲
，低頭一望我也被人換上了同樣的衣裝

「呢到係.....？」
頭部不斷傳來劇痛.....使得我要用手扶著額頭

「呢到係一個叫實驗室嘅地方嘅囚房...」

我回想起被「雷」電昏的記憶，看來我暈倒的期間被送了進來....

我嘗試站起來，但右腳的傷患令我吃痛跌倒....

那位年青男子馬上衝站過來扶住我

「小心呀....」

「我無事......」
我靠著牆壁坐了下來

「你都係俾人捉入嚟？」
我問眼前這位男子

「我係因為犯左事，俾人捉左入黎.....」

「犯事？」

「正確嚟講唔關我事....」
「我被人控告我襲警.....」

「襲警？」
我打量著眼前這位男子,眼前的他身高180左右，樣貌也挺標青，看似平常也有有鍛煉開身體。

「其實嗰陣時我只係唔小心輕輕推左嗰阿Sir一下,點知佢好似插水咁跌落地，然後就成班差佬衝埋嚟撳住我....」

「之後就俾人捉左入嚟？」

「係呀....」
「係呢，你又係咩事入嚟？」

「哈，我屠殺左成隊PTU，搞掂左半隊解放軍，隊冧左兩個特種兵咁啫....」

我輕描淡寫地說出這些話，並故意把生化人說成特種兵

「屌你咪吹水啦！」
他笑了笑，接著說
「你係咁勁就唔會俾人捉入嚟啦！」
他指著我捧腹大笑

看來真的是一個普通人，剛剛的說話就是為了刺探他的反應

「係呢，傾左咁耐都唔知大家點稱呼」
「我叫做曉日，以前係一個IT！興趣係做下Gym!」
他谷一谷身上的肌肉
「比啲掙扎！！」
然後便伸出了他的手

我愣了一愣
「Errr....我叫赤狐.....廢青一名...」
看到剛剛的情景，感到有點尷尬，但我也伸出了手和他握了一握

（曉日為讀者：息生 所創作的角色）

曉日係咪胡師父徒弟

睇到眼濕濕
希望可以光復香港
等我哋下一代唔駛再受苦

第N代徒孫

Btw 巴打唔好quote文

暫時剩係睇左第一頁
酒保果到諗起東京喰種既咖啡廳

接下來的幾天我也是和曉日
被囚在這個充滿科技感的牢房裏，整間房間都是白色的，這裏比一般監獄豪華，設有獨立衛生間，也有電視給我們娛樂。
牢房的門像一道實驗室的門，門中有一個帶有玻璃的圓形窗，外面不時會有身穿白袍的人員經過，然後定時也會有人給我們送上三餐，只是每天都會被人叫去作抽血等等的身體檢查。

可是我並沒有心情去管這些東西，我心中想著的只有雪兔一人，並試圖從人員中找出「依蕾」.....

呢幾日同曉日相處下來，發現他是一個滿有自信的人，亦都好識「吹水」，說自己FG畢業、月入50K。而我亦廢事聽佢鳩噏
並沒有多作回應，他看到我反應後，也只好掐掐鼻子，然後便自顧自的做著他的「胡式健身法」了。

「掙扎.....！！」

「精！氣！神！」

「呀！！！比啲掙扎！！！」

呢幾日佢每次一鍛鍊就係到鳩叫
搞到我都有啲心緒不寧，只好拿著吃飯的湯匙，假裝是拿著時雨練習刀法

大約在裏頭待了一星期，在我想著雪兔發呆時，房間上的冷氣突然噴出一些不明氣體，我和曉日吸入後很快身體便感到迷迷糊糊，然後意識也撐不住....

在懵懂間....感到被人抬了出去....

準備打針

唔好有事

竟然可以過50正評
多謝各位支持！

賢仔一定吉人天相
佢仲要返去雪兔身邊

想問樓主今晚會唔會再出文

可能出多一至兩篇

辛苦曬樓主

好感動，有光復香港元素既未來小說。推！

建議：2070好似離地D，如果2020父母是青少年，阿賢2070年22歲，父母成50幾歲先生阿賢出黎？如果Set係30年後，大約2050會Make sense 少少

主角出生係2047之後的話，香港已被內地政府全面控制，沒有任何的自主權可言。相信2070年香港人已經完全同化為中蟈人，沒有任何掙扎的能力，期待你在之後的篇章解釋地下組織如何發展和存活。而阿賢在這個人人自危不敢噤聲的社會環境+父母的反極權教育下長大，內心有哪些矛盾？對世界的認知如何？這一點需要更細膩、合理化的著筆。

多謝絲打願意打咁多字比建議
係度解答返先
前面有講過
V先係當年抗爭嘅一代（當年佢被捕$
佢大約70幾（因憂國憂民而看似比實際年老）
至於赤狐父母我仲未詳細交代佢地嘅背景
但你可以理解佢地係抗爭後嘅第二代香港人
而赤狐雪兔己經係第三代

而點解香港仲未完全赤化，我有略略帶過話2020武肺肆虐全球 令全球人口銳減 中共唔得閒理香港

70年嘅香港係點出現同埋背景我係會係未來詳細著筆（因現時赤狐主要喺地下行動，Vicarious仲未便好準備地上化，所以冇喺呢方面有詳細著筆）
而Vicarious又係點係監控下發展存活，我並未詳細深入咁寫出嚟只有前面略略帶過，未來隨住劇情嘅推進會陸續解說

呢到亦都多謝多謝絲打嘅支持

多謝巴打解說！加油啊💪

格鬥系

迷糊間...我看到曉日也同樣被人抬了出去
然後，我和他也被打了一支麻醉針。
我再次失去意識.......

我再次醒來，發現自己被綁在手術枱上
全身除了眼睛任何地旁也動不了，應該是麻醉針的效果....

「哈哈，今次呢批素材唔錯！」

我聽到有人在我旁邊交談....

「啱呀....呢批素材睇落有鍛煉過，成功率應該會高啲...」，有一把女聲回應著他

我用盡全力想看看交談的人的樣子
但卻完全動不了.....

「時間差唔多啦！」
一位地中海、帶著眼鏡的男人這時走到我面前，他張開嘴巴，露出鑲有一隻金牙的口腔。

「呢個實驗體身上帶有IS-14基因？」

「係呀博士！呢份係佢嘅詳細報告」

「唔該你 依蕾！果然係我嘅得力助手」

依蕾.....？！

「小意思啦 博士！」

「我去準備下先....帶有藥劑基因再被進行改造嘅結果會係點呢！有趣有趣...」
金牙博士帶著詭異的笑容行開了

依蕾走近了我，她是一個大約接近20尾的女人....

佢想做啲咩.....

依蕾把嘴巴貼近我的耳邊....輕聲地說

「手足，唔洗驚.....」

我用力掙大眼晴作回應

她是怎樣知道我是組織的人....

「等陣你會接受改造手術.....」
「成功後我嘗試協助你逃出去...」
「手足...你要撐住呀...」

我作不了任何回應，只能不斷地眨眼....

「準備好啦....！」
金牙博士的聲音再傳來

「手術開始....哈哈哈哈」

大家想赤狐覺醒咩能力

類似快銀？

影分身

閃電俠

整多粒螺旋丸

識硬化 變甜故

咁佢本來都識局部嘅

再硬啲

變金木

持久力增加
搞到兔兔不要不要

我睇到下面個句好想喊

金牙博士拿著針筒慢慢向我步近
，並露出了一副變態的表情，而依蕾這時也離開了手術房

唔好行埋嚟....唔好行埋嚟呀！！！
我只能於內心不斷吶喊

「好好享受下....」
金牙博士再次露出他那詭異的笑容

他把針筒插入了我的左臂，我感受到了藥劑正慢慢注入我的身體

「啊呀呀呀.....呀呀呀呀啊呀呀啊！！！」

從左臂開始傳來極巨大的痛楚，並瞬間蔓延到全身，劇烈的疼痛使我突破了麻藥的限制，我不斷地流出痛苦的淚水

「啊呀呀呀！！啊呀呀呀！！」

金牙博說奸笑著說
「我加強左對你嘅藥劑！所以你嘅痛苦應該會係正常嘅五倍！！睇下你內裏本來就有嘅基因會唔會抗拒新打入去嘅藥！哈哈哈哈！！」

我要殺左你！我要殺左你！

「啊呀呀！！」

全身的血管都好像在撕裂著

「好好聽嘅叫聲.....叫多啲...叫多啲....」
金牙博士聽著我痛苦的慘叫竟然勃起了

「啊呀呀呀！！」

我不斷地用指甲刮著手術台....卻無法減少我的痛楚，指甲因我用力過猛而脫落，但卻比不上藥劑所帶來的痛楚絲毫

「殺左我.....殺左我呀！！啊呀呀！！」

全身不斷傳來如同被上萬隻子彈蟻同時釘咬再被火燒著的感覺

「好好聽嘅叫聲....」
金牙博士正套弄著他那短小的陰莖

「我要殺左你！！！啊呀呀呀！！！」

疼痛繼續不斷遍布全身
並且越來越劇烈
甚至不能用文字形容
巨大的痛楚使我痛得昏了過去.....

樓上嗰篇係加更嚟 差大家8篇

死gay閪

每20正評加更 5篇
IG每30 follow 加更3篇

@moujyut

現時欠文數
8篇

多謝各位巴絲支持，你地就係我嘅動力

有冇咁快 你mon實架

今日仲有無文？
睇到好似中咗毒咁停唔到

nice

睇到去最新一編，懷疑變長係能力之一

吊你下癮

Sorry,睇錯

你睇錯啲咩

「衰仔.....大嗰左喎....」

老豆？......

「阿仔.....好耐冇見啦.....」

阿媽？......

回過神來...我竟坐左家中的梳化.....

「喂，衰仔！聽講你溝左我嗰徒弟喎！！」
「果然遺傳左老豆啲溝女技巧呀...」

「衰鬼....等等教壞嗰仔呀....」

「老豆.....阿媽....」
「我好掛住你地.....」
我不斷地哭出來

「大嗰仔啦....你要照顧好我最錫嘅徒弟呀....知唔知...」
老豆把手輕撫著我的頭

媽媽溫柔地對我笑著說
「仔....以後你要學識照顧人架啦，唔好再好似以前咁任性啦....」

「知道啦....老豆....阿媽....」

「仲有，記唔記得我地最希望嘅事呀....」
老豆說著

「記得....！」

「所以你絕對....絕對...唔可以放棄！」

「如果連你自己都放棄....咁我地呢個城市仲可以由邊個去守護呀....」

你若放棄，誰衛我城。

「仔...你要緊記...光復香港，從來都唔係你一個人嘅時代革命....」

我想起了雪兔，想起了V,想起了杰仔，想起了基地眾手足的面孔....

「即時可能你同佢地互不相識，工作唔同、崗位唔同，但係只要抱住同一個信念，我地就係兄弟，就係戰友！」

「明白啦，老豆....」

「好啦....我地都夠時間要走架啦...」
老豆和阿媽慢慢地穿上黃色雨衣

「咁快....？！」

「你仲有成個香港等你救架！記住老豆所講嘅說話....光復香港！！！」

「時代革命！！！」
我眼淚不斷地流下來

爸爸媽媽出了門，並把門關上了

我馬上追上他們的步伐，門一打開
只見兩隻黃色的蝴蝶正在飛舞

無論你是愛他不愛他
還是可將那勇氣帶回家
時代遍地磚瓦 卻欠這種優雅
教人夢想不要去談代價
最後即使走進浮砂
沉沒中也會發出光亮嗎
臨近破滅一下 要是信任童話
還是有望看到天際白馬
他出發找最愛 今天也未回來
留低那種意義 就看世間怎記載

TG警告現正生效

Btw 尚欠7篇文

哭𠹌咗

睇到眼濕濕

每一段都係淚點，點睇吖

主角溝女幾有料喎，咁快已經溝到

有，推

突然前方發出一道白光，我感到頭上被人戴上了東西，是一頂黃色的安全帽，然後後背被人推了一推，身體向白光跌去，跌勢間我向後一望，有一群人正笑著向我揮手，他們都身穿黑衣，頭戴黃色安全帽，面上掛著防毒面具。

其中有三個人特別突出地站在前方，分別是一個年約15-16歲的少女，另一個則是看似和我差不多大的年輕男子，而最後一個則身穿著黃色雨衣.....

「你地喺.....？」
我帶著疑問跌進了白光之中

我張開了眼晴......
呢到係......？

我張望四周....回到了牢房的床上。
全身都傳來了劇烈痛楚並帶有強力的疲勞感.....手腳也被人用鐵鎖綁住於床。

我望向側面，發現曉日也躺在他自己的床上，正靠著一部呼吸機維持呼吸....

這時，牢房的門打開了。
走進來的正是金牙博士和依蕾....

「睇嚟今次實驗好成功呀！博土！竟然兩個實驗品都同時存活！」

「哈哈哈哈！呢批素材真係唔錯.....」

「好，呢到就交比你啦...依蕾，我要繼續我嘅研究....」

「明白，博士。」

金牙博士離開了牢房，而依蕾則開始了她的工作

「編號3057實驗品，健康狀況良好，身體恢復速度：良好，覺醒能力：未知.....」
依蕾對著我邊說邊劃著手上的報告

說完她便轉身對著曉日
「編號3058實驗品......」
接著她為曉日掛上了一包鹽水....並向我緩緩步來。

我定晴一看，發現依蕾是一位清秀、留著一把黑長髮的美女，外觀看來像是一位冰山美人，身高約170.....

她靠近我的耳邊，柔聲說
「手足，我知你有好多問題想問，但係依家唔係時候，等你徹底恢復後，先開始行動.....」

「明白.....」
我吃盡奶力才勉強吐出兩隻字

「好好休養....等待時機成熟....」

說完後，她便離開了房間。

點解我覺得依蕾會變第三者

不了 雪兔真人會打死我

係咪Cam住你寫文

彥霖，梓樂，梁義士

我第一個讀者就係佢

冇佢我都唔會寫故

每20正評加更 5篇
IG/FB每30 follow/like 加更3篇

IG:@moujyut

FB:慕月 Moujyut

紙言：慕月

現時欠文數
6篇

多謝各位巴絲支持，你地就係我嘅動力

我要文啊～

接下來的數天，我都按照依蕾的說話好好休養，而曉日亦於第二天便醒來了，他一看到依蕾便像一隻發情的狗公一樣，不斷地挑逗著依蕾，毫不像一個剛接受手術的人......

「喂喂，靚女靚女，不如出去之後一齊食飯呀！！」

「喂喂！靚女護士姐姐，你叫咩名呀....」

依蕾的臉上顯得有點不耐煩，然後便微笑著對曉日說出了一句係男人聽到都覺得恐怖的說話

「你再煩我就幫你做閹割手術」
說完後便亮出一把十分鋒利的剪刀

曉日馬上嚇得掩住下體並收了口，就連身經百戰的我也被她的氣場嚇得冒出冷汗.....

「呢個姐姐好恐怖.....」

我和曉日同時抱著同一個想法.....

身體終須從疼痛中恢復過來，同時我感到一股力量不停地於身體湧出來.....

依蕾在每天的例行檢查時，對我和曉日說

「你地兩個試下集中精神....」

我把閉上雙眼把精神集中，一股強大的力量馬上湧上頭上，我把雙眼張開！

世界變了像慢動作一樣，同時我的眼睛變得勢利無比，連門外有一顆小灰塵跌落也能看見！！

同時我感到身體有一股強大的爆發力，但奈何我被鎖在床上，發不出來....於是我嘗試掙脫鐵鎖，只見我輕輕一拉，整個大鐵鎖也被我輕鬆扯斷.....

看來我的動態視力、爆發力、力量都得到強化呢....
我望向鏡子，看到自己的眼晴，眼白部分變成了黑色、而眼珠則變成了金黃色在閃耀著....

我解除了能力

而曉日也不斷嘗試發動能力，但他的心一直想著眼前的依蕾，令他一直集中不了.....

依蕾滿意地看著我，
「咁就足夠逃出去啦！」

「我想帶埋佢一齊走，齊上齊落」
我指著曉日，對著依蕾說

「但係赤狐...」
依蕾有所擔憂地說

「組織方面，我會解釋....」

然後我便把組織的目的、我和依蕾的身份、逃出去的計劃，逐一向曉日簡介

「好.....我出去之後，都要加入你地，為香港人出返口氣....」

接下來的數天，我、曉日和依蕾於檢查的時間都在商討著如果逃出去，並訓練如何把能力收放自如，只是曉日還沒掌控到當中的秘訣，以至這數天都不能發動能力。

赤狐覺醒！

push

曉日會唔會加入組織？。。

羨慕

我和曉日也從依蕾口中得知了一個重大的秘密。

原來實驗室不停把囚犯送進來改造，就是要利用他們改造成功後的血液中提取已經稀釋的IS-14因子，來大量制造生化士兵同強化禁藥，同時因為因子已被稀釋，所以改造成功率大大提升，但因子因被稀釋，所以會比實驗品的能力弱....

「呢個政府....有冇當過我地係人...！」
曉日咬牙切齒憤慨地說著

「所以我地只可以反抗....唔可以成為待宰嘅羔羊」
依蕾說著....

「冇錯....但係依家逃走係首要事項。」
我冷靜地說

而逃走的計劃則如下，

首先，我地要趁身體檢查時，假裝挾持住依蕾行出呢到，然後順住路行去倉庫，拎返我嘅裝備，之後就要執行依蕾嘅最主要任務，摧毀實驗室內所有藥劑及檔案....

然後？然後就沒有然後了......

因為我們也料不到接下來會發生什麼事....

「曉日，你可以戰鬥架可？」
看著他一身肌肉，應該也有點戰鬥力吧....
突破外面一般的守衛應該問題不大....

「我以前學過小小空手道....」

但我最怕的是西裝人的出現，因為要戰鬥的同時掩護兩個人，差不多是沒有可能的事.....

「咁你負責保護好依蕾...」

「邊個話我一定要俾人保護」
依蕾亮出了她那把鋒利的大鉸剪，充滿著冰冷女王的氣息.....

「我以前都係基地接受過戰鬥訓練....」
「而且我老師係組織格鬥王....雄獅老師....」

我都係第一次聽，原來三長老之一嘅雄獅，係組織嘅格鬥王.....

「好.....既然係咁.....聽日開始實行計劃！」

雪兔...我哋就快可以見面啦......！

快啲找埋啲尾數佢先 差3個正評又要加更5篇

好期待

差3個正評就有多啲文睇啦

仲唔叫埋你啲親朋戚友

P牌幫唔到你 sor9

係咪掉轉咗

屌 係喎 Sor9 改返先頭先嗰人wing下wing下 sorry

P牌仔冇人權

等緊故

樓主文呢

第二天
機會來了！
依蕾照常進入我們的牢房
而我和曉日則早就準備好

曉日負責挾持依蕾
而我則負責開路！

「全部人唔好郁！」我指著門口的守衛

「救命呀....救命呀！！」

門口的守衛感到不知所措，應該是第一次遇到有人逃獄吧...

我集中精神把強大的爆發力集中在腳部
然後一個箭步衝前，瞬間便放倒了兩個守衛

「嘩.....」
曉日和依蕾O住嘴，異口同聲地發出驚歎
在他們眼中，我只用了一秒便把兩人擊倒

「唔好發呆啦，趁佢地支援未到快啲閃啦！」

我們也不再演戲，三人快步向倉庫跑去

幸好倉庫和牢房的距離不算太遠，途中並沒有遇上其他人.....

在快要到達倉庫時，我們發現倉庫門外也有兩名守衛把守，因此我們就商量去演一場戲

「兩位辛苦哂你地啦....」
依蕾利用著她的美貌，向守衛搭訕，並向他們單了一下眼

「靚女...有咩幫到你....」
守衛A看到依蕾的美貌...口水直流

「係囉....係囉....哥哥實會幫你架....」
守衛B也在流口水

「係咁嘅，人地想入去拎啲嘢吖....」
「但係入面又好黑喎....」
「唔知兩位哥哥....可唔可以同我....一、齊、入、去、呢...」
依蕾邊說邊把她那襯衣向下拉低少許，對著兩位守衛彎腰，露出了她那傲人的事業線

「得得得！！！想陪幾耐都得呀！！」
話畢，便想把手伸向依蕾的屁股
依蕾加速步入倉庫，令她那屁股蛋免受於咸豬手

而那兩名守衛也流著口水正打算隨她進去

我眼角留意到曉日的拳頭握得好緊
他不該會是喜歡上依蕾吧.....

突然....一道黑影於守衛身後高速掠過
回神一望，守衛A的頭被180度扭斷，
而守衛B則被人用手刀打至後頸骨折

冇錯，那道黑影就是我

守衛倒地後，依蕾以一道看待垃圾的眼神踩著守衛的屍體，並說道

「再叫我咁扮嘅話....連你地都殺埋呀....」

我和曉日再次被她的氣場嚇得連聲道歉

尚欠5篇加更

有冇巴打想比依蕾踩

御姐

樓豬好眼瞓 可能聽日/凌晨先更新

依蕾原型係Yanny
@yannyyc

俾我估中左

我

進到倉庫後，經過一番找尋，終於找到了我的裝備...

我馬上用極快的速度穿起裝備....

重新拎起時雨嘅感覺真係好.....

而曉日亦從倉庫拿了一支棒球棍當武器。

「入面嘅人聽住...！你地已經被包圍....乖乖地舉高手出嚟投降！」
倉庫外面傳來警衛的聲音，同時實驗室的警報系統也被激活，紅燈不斷地閃爍，並一直傳來警報的聲音
「警告！發現有人嘗試越獄！警告！.....」

「睇嚟...我地要殺出去啦！」
我邊戴上面具邊說著

「Ready?」

依蕾和曉日向我點了點頭，我亦握緊了時雨

我把倉庫的門打開，門外有十多個防暴警衛正舉起防暴圓盾，手執防暴警棍包圍我們

我假裝舉起雙手....並瞬間發動了能力

我拿著時雨向前一刺，我面前的警衛被我連同圓盾刺穿心口，我順勢向右一刀，他整條右臂掉了下來，我順著力繼續向右揮刀，把右邊的警衛也一同擊殺

「你地兩個負責左邊！」

曉日用他那渾身肌肉舉棒一揮，由於他平時有在鍛煉，加上被改造後力量異於上人，硬接他一棍的防暴警手臂連同盾牌也被曉日一棍擊凹，巨大的擊力使防暴警撞在牆上昏到過去

而依蕾亦不弱，只見她輕鬆閃開了警棍的攻擊，隨即反手一插，一把鉸剪就這樣插在那防暴的喉嚨，她馬上一腳踢開那防暴，那防暴喉嚨位置的血馬上如噴泉般噴出！

很快地，我們便成功解決了門外的警衛！
我們馬上動身向研究室走去！

差大家10篇加更

好唔開心 我嗰故跌出左講故台熱門
有冇巴絲推返上去

應該差唔多要打西裝人

唔知實力大增嘅赤狐夠唔夠打呢

幫推

好撚正 一日追晒

原來一半，加左5倍，老虎都打死一打啦

*原本

受到痛苦係五倍 冇話係能力喎

唔打過又點知呀

在途中，我們擊倒了幾個警衛，終於來到了研究室門口，依蕾利用她的門禁卡刷卡打開了門。

門打開，只見那金牙博士還在裏面進行著他的研究

「變態佬！食屎啦」
想起手術枱上那畫面，我拿著時雨衝了過去，勢要把他五馬分屍

金牙博士看見我衝了過來，從懷中突然拿出一把手槍對我射擊，我馬上用時雨把子彈劈開兩半，金牙博士見勢不妙馬上拿著他的手提電腦起身就跑，跑到一處暗門躲了進去....

「佢應該跑左去抽血室....」
依蕾說

「因為嗰度放滿哂佢嘅「素材」，佢一定唔會話走就走...」
「而且我地一定要摧毀佢部電腦....裏面記載左好多實驗資料....」

「時間唔多啦，佢哋嘅生化部隊隨時會到，我地要把握時間行動呀！」

我們馬上破壞研究室的設施，並把試管內的藥劑全都倒出來，最後我們破壞了研究室的消防裝置，用水來淋壞電子儀器及沖走藥劑

破壞後，我們亦馬上動身前往抽血室

打到佢金牙都甩埋

想知金牙醫生原形係咪鋼鍊果個

係

文呀～

對唔住 各位巴絲 我遇到啲事 暫時停一停更....

唔緊要，等你

來到抽血室門前，有一道大鐵門擋住了我們的去路，而且一股濃烈的腥臭味迎面撲來

是血的味道.....

「依蕾....入面有啲咩？....」

「我都唔知，平時得博士可以入到去...」

我懷著不安的心情打開了那道大鐵門.....

門一打開，惡臭味更加強烈，房間內一片漆黑，我們透過門外得餘光窺看裏面，放眼望去全是不同的人躺在一個疑似血池之中，他們的手腳都被奪去，眼晴被刺盲，嘴巴被人用針線縫了起來，只用著簡單的維生儀器維持著微弱的生命，身上插著不同的管道抽取著他們的血液。

我們三個看到這場景忍不住吐了出來，原來被改造的人都被送進了這地方，難怪要不斷捉活人進來....

這時，房間的電燈突然全被打開，抽血室的門也被關上。

糟了....是陷阱...把我們三個人都困住弓

金牙博士慢慢地從暗處走了出來

「歡迎你地嚟到我嘅樂園....」

我強忍著嘔吐感，拿著時雨衝了上去

「你呢個人渣！！」

突然，金牙博士從白袍中拿出兩支紅色的針筒，並且把它們同時刺中了脖子之中，同時吃下了大量的強化禁藥

「比你地見識下！！我畢生嘅心血啦....」

金牙博士的身軀不斷地變大，並不斷發出熱氣，他的衣服全被撐破，最後更頂住了天花板，突然他的身體不斷收縮，使他的身體變成了充滿肌肉的型態，但身型仍然十分巨大，約有兩米左右的高度，更由於高熱，把他表面的皮膚也蒸發掉，使肌肉直接暴露在外面，看來像一個紅色的肌肉怪物

「WTF....WTF....WTF....」
曉日被眼前的景象嚇得只能不停重覆著英文粗口

金牙博士把嘴張開，一大股熱氣從他嘴中噴出

「完美....完美.....」
他的聲線猶如現實中的魔鬼
「咁多年嚟我逐啲逐啲改造自己嘅身體....」
「就係為咗呢一刻...」
他自豪地打量著自己的身體

「而你.....3057號....你可以話係我最完美嘅實驗品.....甚至比起「雷」更加完美...」

「就比我睇下你嘅實力去到邊到啦！！」

金牙博士用極快的速度向我奔來，我的動態視力也捕捉不了他的身影....

他一拳打在我肚子上....我被他加大的擊力打到整個人向後飛，重重地撞上了大鐵門

「咳....咳....咳....」
我吐出了一口鮮血
這一重擊...應該傷及了內臟....

熱烈慶賀！！！

《Vicarious 》突破60正評

目標係100！
望各位巴絲繼續支持

其實小弟都好感動，估唔到第一次寫故就咁好反應
仲要好多人話好睇。
仲可以體會到一個作家被人催文嘅感受

最重要多謝你地嘅建議支持同鼓勵，
我每一個留言都有認真去睇架

冇你地我都唔會有咁大動力寫落去

每20正評加更 5篇
IG/FB每30 follow/like 加更3篇

IG:@moujyut

FB:慕月 Moujyut

紙言：慕月

現時欠文數：10篇

多謝各位巴絲支持，你地就係我嘅動力

唔好死呀
佢仲要返去雪兔身邊

遲啲買隻動森玩先
驚玩到唔記得出文

Support好開心見到有呢類故 希望手足們睇完唔好淨係慨嘆

金牙博士正慢慢向我步來，
我擦了擦嘴角的血，站了起來

看來改造幫了我不少，要是一般人早就死了

「完美....完美....」
金牙博士又在喃喃自語著....

我提勁向他躍去...他用攻擊代替防禦，一個直拳向我打來，我勉強地躲開並一刀刺在他的腹部，但金牙博士不痛不癢，他於我胸口推了一掌，我再次被他擊飛，而時雨還插在他的身上.....

這次我應該斷了幾條肋骨把.....

怪物....太強了....

「咳.....咳....咳...」
身體痛得動不了....

金牙博士把時雨拔出來，丟在我面前....
然後他慢慢向依蕾和曉日的方向走去

曉日馬上把依蕾護在身後，看來這傢伙也有男子漢的時候呢....

金牙博士看著他們
「區區人類？點同我打？」

他傲慢地步向曉日，並揮出一記重擊
在拳頭快要到達曉日面門的一剎那...

停住了？！

只見曉日的眼睛變成了紅色，死死地瞪著金牙博視的雙眼，金牙博士站在原地一動不動

發生了什麼事？！

突然金牙博士的表情十分痛苦和掙扎
並發出怒吼
「你地呢班人！！！冇資格取笑我！！！冇資格話我嘅心血係垃圾！！！」

他像發了瘋似的到處亂撞

他好像無視了我們？？

曉日的眼珠變回了平常一樣
看來是他剛剛發動了能力....
是什麼能力呢....？

曉日和依蕾見金牙博士陷入了癲狂狀態，馬上跑來把我扶起來....

最近一直遇上啲唔太順心嘅事 產量可能會少左

望各位見諒

曉日開死輪眼？！

月讀？

文呢樓主

我在他們的幫助下，站了起來

「呀！！！！！」
金牙博士像著了魔一樣大吼大叫

突然他向著我哋嘅方向衝來，我們都反應不及，在快要撞上我一剎，曉日把我和依蕾推開了

「曉日！！！！」
依蕾大叫著....

曉日被金牙博士連同鐵門撞飛，門外包圍的警衛也被突然間爆開的鐵門而壓死了幾個。

曉日目前生死不明

這時金牙博士正不分敵我地進行著攻擊，警衛隊的人被他屠殺著.....

依蕾急得馬上想衝出去找曉日
但我按住了她

「等我嚟.....你去....你去搵嗰部電腦...！」

我調整著呼吸，外面一大班警衛正在幫我們拖延著金牙博士的時間，讓我有時候可以喘息....

「呼.....嗚....呼....嗚...」

依蕾亦馬上行動，於一片狼藉的抽血室中找尋著那部手題電腦

我執起了時雨，衝了出去....！

「怪....怪物呀！！！」

「唔好過嚟呀....！」

「佢....佢係咩嚟架！！」

「點解抽血室會有呢隻怪物係到...！」

警衛的慘叫聲響遍了長廊，而金牙博士亦專注於屠殺警衛隊

我趁此機會，跑到鐵門的位置

只見曉日頭垂下，四肢無力地攤坐在鐵門上....

咁就死咗

樓主呢

我馬上跑去查看曉日的傷勢

「還有呼吸.....幸好...」

我嘗試喚醒曉日，但他仍然昏迷狀態

這時金牙博士突然轉過頭來，他發現了我的存在....

他向我猛奔而來，為了不波及受傷的曉日，我把金牙博士拉回去抽血室....

也許是他這形態的能量消耗極大，加上他剛剛的猛衝亂撞，使他的動作緩慢了不少

我看了一看散落一地的高壓電線和血池

我想到了一個絕佳的方法

我執刀衝前，金牙博士右手揮拳打來。我一躍而起並踩在他的手上

我借助他的手跳到他的後頸，一刀插下去！

並沒太大的作用，金牙博士想用左手把我拍下來，我馬上跳去他臉前，並橫刀斬盲了他雙眼

「嗚.....呀呀呀！！」
金牙博士掩著雙眼，發出怪物般的嚎哭

「呼.........」

計劃的第一步完成了
「奪取他的視力！！」

然後我便嘗試不停製造聲響，吸引金牙博士到處亂撞

我利用時雨敲擊地面，果然失去視力的金牙博士只能憑着聲音判斷的我位置，他向著聲音的方向衝來

我馬上踢倒身旁的櫃，他的動作又停了下來片刻，向著聲音來源跑去

看來藥物的作用加上曉日的能力，令他的精神崩潰，變成了一隻沒有思考的怪物呢...

就在這時，依蕾突然大叫

「赤狐！！我搵到啦！！」

糟了！

5月10日九龍大遊行

Push

唔好開後宮咁就得

一定唔會

感覺呢個組織嘅成員似忍者多過係刺客喎

比較似武士\忍者多啲

不過我鍾意

香港隊長

原來赤狐覺醒的能力是開金色淨眼呢

他會不會做了二五仔？

幾時一齊返到組織
咁就有依蕾+曉日嘅甜故睇

唔好quote文 多謝合作

金牙博士聽到依蕾的喊聲後，馬上轉向她的方向奔去

「仆街！我係度呀！」

糟了....金牙博士並沒有理會我，繼續向著依蕾猛衝

依蕾閉上了雙眼，像是接受了自己的命運
在快要撞上的一剎

突然一支金屬球棒以極快的速度凌空擊中了金牙博士的頭部，力度之大令金牙博士失去平衡，差點倒在地上。

只見曉日血流披面，用勉強張開的一隻眼扶著門框，發出了一聲怒號
「想殺佢？問過我先！！」

曉日醒來了！！這樣便可以輕鬆一點了！

我馬上跟曉日說了擊敗他的計劃，並快速地散開行動，而依蕾亦馬上找地方躲了起來

只見金牙博士站了起來，失去理智的他正漫無目的地尋找著目標

我趁此機會走到血池旁佈置陷阱，之後便用用時雨不停地敲打地面
「我係呢到呀！大隻佬！過嚟打我呀！」

金牙博士再次向我沖來，但很快便中了我的陷阱！

他被我拉起的電線絆倒了，整個上半身跌進血池之中，曉日馬上跑來把用斷開的粗電線他的雙腳綁住，並用盡全力把電線拉緊，以防他掙脫....

最後一步來了！

我叫曉日退開幾步，並把帶電的高壓電纜拋入血池之中

「啊呀呀呀！！！」
血池馬上傳來怪物的悲嗚，只見金牙博士不斷地掙扎，但失去下半身活動能力的他，跟本無法站起來

我和曉日也拿好了各自的武器，以防突發情況出事

在過了5分多鐘，只見金牙博士終於一動也不動，我和曉日馬上鬆了一口氣....

「依蕾....可以出嚟啦....」

依蕾從雜物中出來，看到曉日後竟情不自禁地抱了他

「多謝你救左我咁多次....」
依蕾一邊哭一邊說....

曉日摸著她的頭，也輕輕地輕擁著依蕾

「你嗰頭流血呀....」

「好...好小事啫....哈哈哈！！」

我有點看不過眼他們兩個的打情罵俏....

「快啲走啦，佢地嘅生化部隊應該差唔多趕到....」

隨即我便離開了抽血室

他們兩個愣了一愣，尷尬地跟我走了出去...

暫時維持一日1、2更 對唔住各位期待嘅巴絲

過一排應該會恢復正常

慢慢嚟 最緊要有文

有冇ntr

由於剛剛金牙博士幫我們清理了不少警衛，所以我們一路上並沒太多的阻礙便成功逃到了大門

「出去之後，曉日你真係要加入我地？」
依蕾擔憂地問曉日

「嗯....」
他肯定地點了點頭
「反正我依家都冇地方可以去....！」

「好....你地準備好未？好耐冇見外面嘅世界啦....」
我大約被人鎖進來半個多月了吧....

不知雪兔她過得如何呢....

快要見面了...希望她不要生氣吧...

我推開了實驗室的大門

我們互相攙扶著，走了出去.....

「終於....終於成功啦....」

實驗室這麼簡單就被摧毀了？不可能吧？

突然，依蕾從口袋中拿出一個裝置
「準備做埋最後一個程序....」

她按下了按鈕....背後的實驗室傳來了巨大的爆炸聲

原來她在躲起來時偷偷安裝了炸彈....

整個實驗室在爆炸中成為了灰燼....

「希望成功摧毀左佢地....以為唔再會有人犧牲....」

「嗯....」

我們準備前往停車場偷車離開....

在差不多要到時

突然有幾架黑色房車駛了過來....

赤狐比人通屎眼啱唔啱睇

依蕾

赤狐比曉日

咁雪兔同依蕾女女囉

都ok

睇到雪兔講個句時代革命 真心會哭撚咗

唔好quote文

趕來了嗎.....

西裝人一個接一個從車上下來，大約有五、六人。

可惡....體力不足呀....

他們看到我們三人，再看了看背後的實驗室，神情有些愕然

我細聲地和依蕾和曉日說
「咳....你地兩個....去搵車....我對付佢地...咳咳」

「但係....赤狐你嘅傷勢....」
依蕾一臉擔憂

「信我....快啲去...咳...」

「好....你唔準死！！」

「嗯....我唔會死...仲有人等緊我返去...咳」
嘴裏一甜...我咳出了一口鮮血，但我為了不讓他們擔心，便偷偷地吞了回去...

依蕾扶著曉日慢慢地走開了...

有兩個西裝人正打算去追殺他們，我舉起時雨作出攔截
「想追佢地....過左我呢關先...」

「哼....死到臨頭仲咁多嘢講！！」
其中一個西裝人不屑地說

「哈....邊個死都未知呀...」
我發動能力一刀斬向那高傲的西裝人

他還沒來得及反應，便被我斬得腸穿肚爛內臟掉到一地都是，一命嗚呼。

「哈.....」

「做好戰鬥準備！對手唔係一般人！！」

剩下那六個西裝人擺出了戰鬥架勢，有的更拿出了伸縮警棍....

我也馬上用時雨擺出了架式

一對六....有些不妙呢....

想睇兩個女仔爭仔

新讀者留名

要趕Assignment
夜啲先更

加油！

他們開始進攻，在我背後的西裝人對著我後背準喎一棍打下來的同時，左邊那個西裝人也想對我使出擒抱....其他西裝人也作出戰鬥架式準備對我進行連擊！

我馬上拿著時雨向右猛撞，刺穿右邊那人的腹部同時對著左面發出一支袖箭

可惡.....射失了！

左邊那西裝人成功撲倒了我，我被他壓在地上，這時我反而驅動全身力量熊抱著他，他被我用強大的力量反壓，肋骨吃痛，他手一鬆我便緊上用腳箝制著他，反手一轉，他轉而被我壓在地上！

我用力一屈.....他的雙手骨骼就這樣被我廢掉

「嗚.....呀！！！！」

剩下那四名西裝人看我如此快便解決了三人，不禁驚呆....

「全部人同我食藥！發動能力！」
一名看似領頭的西裝人喊著

原來西裝人的能力是需要藥來發動的嗎？
那我不讓他們吃到藥就行！

他們正準備拿出藥，我飛快地拿著時雨沖了過粗去，我一刀砍下了其中一人的五指，並轉身徒手抱把一支袖箭插進了另一個人的喉嚨！

當我正準備下一步行動時，突然再有一架黑色房車駛了進來

下車的竟然是「雷」？！

「雷」緩緩地下車....看了看倒在我周圍的西裝人，他竟然對著我拍手，其他三個西裝人看到「雷」後也停下了動作

「你變強左.....哈哈哈哈！果然送你嚟係冇錯！」

「雷！又係你！」

「哈哈哈哈！依家可以話比我知你叫咩名啦？！」

「赤狐.....」

突然....他一個迅身來到我身邊，對著我耳邊說
「赤狐....我同你都係同一樣嘅產物....有冇興趣加入我地？」

「冇.....！我寧死都嗰會加入黑警....！」

我本打算反手推開他，卻發現他的手正抵着我的腰....

「咁你就只有死路一條....」

「雷」準備下手的一剎那....
廢墟中傳來了怪物毁的咆哮

近排除左多嘢做，我身邊仲發生左啲唔開心嘅事，冇乜心情可以完全投入去更文。所以產量少左好多

在此向各位巴絲再次講聲對唔住

少唔緊要
最緊要唔好爛尾
加油
日子會好起來的

有邊個香港人會開心
Btw 加油

痴線我地又冇出糧比你
都係鐘意睇你嘅故先追落去
慢慢抖夠先啦
最緊要唔好爛尾
G持

想.... 想要.....
文呀

今日夜啲有

多謝墨巴 我係你Fans嚟

但係我覺得依家咁都睇得幾舒服啊

金牙博士竟然未死！
佢由瓦礫堆中爬出來....
頭先竟然電佢唔死，佢嘅生命力會唔會太頑強.....

「雷」第一次看到這種怪物，一時也被嚇了一嚇，我馬上和他拉開距離，避開佢雙手嘅攻擊範圍，以免突然被佢襲擊。

金牙博士執起瓦礫中的大石，用力地向我們擲來

嘭！

有一名西裝人閃避不及，被大石瞬間打到爆頭而亡，腦漿濺了一地！

「全部人做好防守準備！對方係不明生物！加倍小心！」
「雷」回過神來，馬上指揮西裝人的行動

「A隊遭遇不明生物襲擊請求支援！重覆！A隊請求支援！」
「雷」拿出對講機請求援軍，我心知不妙，如果援軍到了我也難逃！

突然一塊巨石擲在我和雷的中間，巨石擊起的灰塵正好如煙霧般一樣。我正打算籍此離去！

只是我想不到背後還有一個西裝人，他一棍打落我後頸，接著連打我後背數下，令我傷上加傷，一時吃痛竟跪在地上站不起來，重傷的我不斷地咳出血來....

同時金牙博士也突然發難，向著我衝來，就在我絕望之際。一輛白色七人車正向著我高速地駛過來，車門正打開著，我馬上伸出左手！

是曉日和和依蕾！

只見七人車在駛近時突然減速，同時一隻粗壯的手臂從車門伸了出來，在靠近的一剎那捉緊了我早已伸出的左手，一把拉了我上車，殺了西裝人一個措手不及！依蕾見我已上車，馬上急速扭駄！一個甩尾馬上轉向，反作用力順手也把車門關上，然後她便深踩油門全速向公路駛去！

「唔該...咳咳....」
我再吐出一大口鮮血....

「依蕾！赤狐佢傷得好重！」

「嗯！要快啲送佢返基地...！」

脫離了戰鬥....令腎上腺素開始減弱...全身都傳來劇痛....令我的意識開始模糊.....再也無力睜開雙眼...

「赤狐...！赤狐....！你唔好有事....」
是雪兔的聲音嗎....？

雪兔....我好想你....

「病人受左好嚴重嘅傷...佢多個內臟出血，肋骨骨折......要馬上進行手術....情況好唔樂觀....」

是誰....？是醫生嗎....？

「依家進行麻醉！」

我感到眼皮好沉重....好想睡....
讓我就此睡去吧.....

加油💪🏻

唔好死呀

今日有文

依家暫時改為二 、四、六更新
每日兩篇

只見眼前又是那熟悉的白光....

那一股白光，雖然閃亮卻不刺眼，而且感到十分地柔和，就像被一羣人緊緊抱著一樣.....

我再次走進了那股白光

映入眼前的又是上次的那羣人，他們的面上都帶著和藹的笑容

「手足，歡迎你返嚟」
那位看似15、6歲的少女親切地對我說

「呢度係....？」
我望著那一班人

「呢到係你嘅意識世界...」

「意識.....世界？」

「嗯....呢到喺你嘅潛意識，而我地係一班著住共同信念嘅靈魂，每當你接近死亡嘅時候，你就會見到且我地...」

「靈魂...？你地到底係...？」

另一名看似20多歲的青年馬上接著說
「我地係咁多年嚟都抱住光復香港信念嘅靈魂，只係呢個願望一直都未達成...」

「你地都係Vicarious嘅人...？」

「Vicarious? 唔係....我地係嚟自2019嘅犧牲者，我叫做梓樂，而頭先同你講嘢嘅女仔就係彥霖....」

「2019年？」
我有點難以置信

那名黃雨衣男子終於開口
「係，我地係當年反送中運動嘅犧牲者，我姓梁，同時係呢場運動嘅第一位犧牲者。」

「當時我本打算以死明志...但無奈嘅係當時嘅政府完全冇理會過我地嘅民意....」

接著他們不同的人都向我講述了這場運動所發生的大小事，例如更詳細地講述了721、831等等....

同時我亦從他們的口中得知了當時他們死前的景象，被自殺、浮屍、墜樓，全都是死因沒可疑......

「我地之所以會仲存在係呢到....就係因為我地嘅遺願仲未達成...」

「而你....阿賢，或者叫你赤狐？係現時最有可能幫助我地達成遺願嘅人...」

「你可唔可以答應我地？堅定你嘅信念？未到最後一刻都唔好放棄？」

「你可唔可以幫我地完成煲底之約？可唔可以代我地行落去？」

可唔可以？

5.10約定你地

樓上JM9

你話我？

唔係 頭先我樓上有人貼bam圖

你睇下 冇左#494架

miss咗添
想知貼咗咩bam圖

一對波同埋女性下體結構圖

其他日子睇心情更 隨時會彈幾篇出黎架

咁夜都未瞓

慣左

5月10
現場有雪兔依蕾穿越時空見面會
仲唔快啲去

今日用嚟補文

依家差大家13篇

「但係.....我怕我一個人....」

「要記住...從來都唔會得你一個人。」
「你背後仲有一大班人等緊你」
黃雨衣男子一邊說一邊把手搭著我膊頭

「堅定你嘅信念，完成我地嘅志願」

那群義士的亡魂，逐一把手搭在我的膊上
我感到一陣又一陣溫柔又堅定的信念傳來我身上
提醒著我所背負的是香港的過去與未來

「無論發生咩事，請緊記兄弟爬山各自努力，不分化、不篤灰、不割蓆。」

聽起來有點和組織的入會誓言有點相似
應該是一種精神的傳承吧....

「光復香港！」
穿著黃雨衣的梁先生帶動喊咁著

「時代革命！」
我和其他義士一同和應

接著其他義士慢慢把自己身上的裝備脫下，幫我穿在身上。

一些義士們幫我穿上黑色風衣
一些為我帶上黃色的安全帽
一些為我帶上防毒面具
一些為我帶上了眼罩
更有人把雨傘交給了我

一𣊬間，我就像跨越了時空一樣
置身於當年的那場革命當中。
看到了一群默默無名的英雄
即使每人背乂後都有不同的故事
但為了相同的信念而凝聚在一起

「為我地行落去，赤狐」
彥霖把一條黃色的絲帶掛在我胸前

「赤狐，你有排都未係時候嚟我地呢邊，返去啦 有人等緊你」
梓樂拍著我膊頭，笑著說

突然，整個世界都傳來雪兔的哭聲，同時上次的白光也再次出現了

「係時候啦，你愛嘅人仲等緊你！唔好辜負人呀！」

他們和上次一樣把我推進了白光，只是這次我來得及向他們道別了

「我一定會光復香港架！等我呀！」

他們的臉上露出了欣慰的笑容
而我的眼前也開始被白光所籠罩.....

佢哋永遠都係度，同我哋一齊行落去

睇到想喊

留名等睇下一篇

我張開雙眼，看到雪兔趴在我身上睡著了，眼旁還帶有一絲絲的淚痕。

我伸出手，輕撫著她的頭髮

「蕎，很久沒見呢...」

我用手為她擦去眼淚，並輕撫著她的臉蛋

溫暖的感覺，使我找到了活著的理由
我就是為她而活，她就是我命中注定的對象。

也許是雪兔太累了，這些小動作並沒有嘈醒她，我靜靜地撫著她，生怕突然把她嘈醒。

眼前的這位佳人，使我心感平和，令我暫時放下了身上的重擔，她就是我所愛的人。真希望我們就像浪漫愛情故事的男女主角一樣，能平淡幸福地渡過一生。但在如此亂世之中，這些故事只能作為苦中作樂的一絲安慰，轉頭便要再次面對殘酷的戰場，面對生離死別的考驗。

雪兔醒來了，睡眼惺忪的她輕力地揉著自己的眼睛，我把她的手緊握住，防止她把灰塵都揉進了雙眼。

雪兔被我突如其來的舉動嚇了一嚇，但馬上便轉驚為喜，再喜極而泣，抱著我大哭著....

「嗚.....嗚....臭狐你終於醒返啦.....你知唔知你昏迷左幾日啦....我好驚你死呀....嗚...」

「唔驚唔驚，我依家咪係到囉....」
我和第一次安慰雪兔的情形一樣，輕掃著她的後背，只是這次的身份和關係都轉變了。

「嗚....衰人....又話唔會離開我！之前又粒聲唔出走左去...！你知唔知人地會擔心你....！嗚嗚....正衰人...正衰人....」
雪兔邊說邊輕力地錘打我的胸口

「Babe乖.....我依家返左嚟啦....」

我用指尖托起雪兔尖尖的下巴，輕輕地吻了下去，貼近雪兔溫軟的嘴唇的一剎，她也馬上對我的攻勢作出了回應....

營造了這浪漫的氣氛....希望她不會再生氣吧...

「嘩，閃死人咩...！」
曉日的聲音從病房的門口傳來....

「喂呀...你唔好咁衰阻住人啦...」
依蕾在他旁邊輕力打著曉日的臂彎

雪兔尷尬得馬上把嘴挪開，並低著頭紅著臉，超級可愛.....

「哈哈哈....唔好意思阻住你兩個...我地係嚟探病架...」
曉日傻呼呼地摸著頭...

「你地咁啱一齊嚟嘅...」
我露出了一抹奸笑，從他們剛剛親密的舉動來看，應該有一絲古怪

「係呀...我同依蕾佢....嗚！」
曉日的口被依蕾用手掩上了

依蕾馬上搶答說
「咁啱係出面撞到啫...！我同呢隻大猩猩先冇關係....」

「哦....大猩猩...原來係咁...嘿嘿...」
我再次露出了一絲奸笑

「係呢係呢....你起返身就好啦....」
依蕾滿臉通紅地轉移話題

「係囉係囉....」

看來我昏迷的這幾天，曉日很成功呢...

接下來的數天，我都在病床上休養，其實我感到自己已經無大礙，但醫生說我最好觀察一陣，因為我受的傷對普通人而言足以致命，但我卻只是受到重傷，而且康復速度異於常人，別人要是能救回來已是一個奇跡...

我想一定是多虧了改造後的身體吧....

呢幾日都係雪兔同曉日佢地輪流照顧我，出來後一定要好好請他們食飯....

躺了數天。我正打算下床伸展著身體，這時房門打開了，迎接而來的是雪兔

「臭狐！！！你係到做咩呀！！！」
雪兔突然發出怒吼

「吓....我...我我做左啲咩...」
我被她的氣勢嚇了一嚇

「仲唔快啲返上床！！醫生叫過你啲咩！！」

我被嚇得馬上跳上床，她的氣場比金牙博士加上「雷」起來更恐怖....

「咁咪乖囉....聽話就乖啦....姐姐煲左啲粥呀，快啲食啦」
我乖乖跳上床後，她又變回了那溫柔可愛的女生

「呀.....擘大口呀....我餵你食...」

「Errrr....我自己食得啦....」

「俾你講多次...」
雪兔露出了像那惡鬼般若的容貌，像我只要再說錯話就要把我碎屍萬段一樣.....

「呀......」
我乖乖地把口張開

「咁咪乖囉....」
雪兔像餵小孩般，把粥把到嘴旁輕輕地把粥吹冷...

「好唔好食呀....」
雪兔把粥送進我的口中

「好食....同你一樣咁甜...」

「傻瓜...粥又點會係甜架呢...」
雪兔聽到我的說話後正甜笑著

「唔係呀...啲粥真係係甜架....」
「唔信你自己試下...」

雪兔聽後把粥放進了自己的嘴，然後馬上吐了出來

「死火...我唔小心搞錯左糖同鹽.....」

雪兔對著我裝傻吐舌....

對著女友，我的求生本能還真高.....

赤狐醒目仔嚟

加左甜啦（雪兔啲粥）
仲唔推post

推！

真甜

糖尿病

呢幕好感動

我都寫過類似嘅場景

突然冇靈感要諗下一篇點寫

加甜啦

啲粥唔夠甜咩

唔夠囉

遲啲出完呢嗰故想出嗰驅魔人故
希望到時大家多多支持

終於可以出院，我收拾好自己嘅行裝，便離開了基地的醫療區，現在只需要每星期回來一次檢查一下身體。

我出院後所做的第一件事，就係即刻嘅到餐廳點了大量嘅食物，然後便開始了我的狼吞虎嚥....

好耐冇食得咁滿足，我並沒有在乎其他人的目光，因為我由被抓那天起幾乎沒吃過一餐好的......

「喂，你非洲返嚟呀！」
雪兔走到我旁，用力地拍我的後背

「咳.....咳....咳...」
我被雪兔突如其來拍了一下而濁親，導致我不停地咳嗽

「對唔住...對唔住...飲啖水先啦...」
雪兔輕掃著我背脊.....

「咳....想整死我呀...」
我回過氣來，好不生氣地說

「BB....你唔好嬲我啦....」
雪兔擺出了副可憐的樣子，叫人生不下氣

「冇嬲你...俾你嚇親啫...」

雪兔坐在我旁邊，緊緊地依偎著我的肩膊
「好耐冇攬住你啦」
雪兔露出了甜蜜幸福的笑容

「今晚過嚟同我瞓....」
雪兔對著我撒嬌
我被她突如其來的邀請再次嚇到濁親
但很快回復了正常。

「但係今次你唔準再係咁走左去架...」

「知道...我唔會再離開你」

「咁你慢慢食啦，我返房準備先...嘿嘿...」
雪兔親了一下我臉頰，便離開了餐廳

我仔細地思考雪兔的說話....
「準備....？準備啲咩...」

腦海中閃過無數可能會發生的香艷畫面。
嗚...！果然活著的感覺真好！！
雪兔BB！我嚟啦！

肯定冇甜

接著整個下午我都在基地閒逛
快接近黃昏時，我便準備回到房間梳洗再找雪兔，閒逛時不斷地想晚上可能會發生的事.....

途中經過了基地的商店，我站在商店前放安全套的地方，不斷地想著買邊隻好呢？

經過了一段思考，我隨意地買了一款經常於電視廣告出現的安全套，為免付費時的尷尬，我順手買了幾樽果汁汽酒，也可和雪兔一起享用。

現在我的心情好不興奮，一邊走一邊吹著口哨哼著歌，到底雪兔準備左啲咩呢......

我回到了自己的房間，把酒都放進了雪櫃，便飛快地洗了個澡，順便把鬍子也刮
一刮，準備好迎接我嘅幻想啦！！

我照了照鏡子，拿回雪櫃中的果汁汽酒便走出了房間。

我敲響雪兔的房門，雪兔身穿著一件黑色背心連身裙，可以隱約看到她那雪白的胸部，同時短裙也露出了她那修長雪白的美腿.....

我看著雪兔性感的打扮，不禁發呆。雪兔馬上露出了一個小惡魔般的笑容，把我拉進了房間

「入嚟啦呆左咁企係到做咩....嘿嘿...」
雪兔把我拉到餐桌前並示意我坐下，然後便哼著歌走進了廚房

我偷偷地觀察雪兔，見她穿上了圍裙，然後便熟練地處理著食材，並開始了她的烹調。

「我買左啲汽酒。放入雪櫃先...」
我借故走進廚房，並從後抱緊雪兔

我嗅著她的髮香，緊緊地抱著她
「蕎.....你好香...」

「喂呀...唔好玩住先啦，啲牛扒會燶架...」

「我今晚要攬實你瞓覺...得唔得」
我還沒放手，更從後輕力含著她的耳朵，並輕輕地吹氣....

「好癢呀....今晚先啦...你再係咁整我嬲架！」
雪兔鼓起臉頰，故作生氣，樣子可愛極了

「好啦好啦，雪兔大人唔好嬲我啦...嘻嘻」
我對著她嫩白的粉頸親了一下，便乖乖地回到了餐桌等待雪兔烹飪。

下一篇有甜喇

Bingo
FULLMETAL ALCHEMIST
But he was killed eventually

lived
之前一開始有睇呢個故
大概係樓主出第1,2日
但係當期時睇啲背景睇落好似一啲膠劇咁
點知之後睇返發覺啲情節覺得都唔錯
樓主加油
ig followed

希望雪兔係赤狐的唯一女友及老婆
唔好有第三者

呢次真係甜
唔好一陣發現塊牛扒落錯左焦糖醬

可唔可以唔好quote文

多謝咁多位支持

話唔定係嗰甜品好甜呢

多謝你一直叫人唔好quote文

呢幾個禮拜block quote文狗block到手都軟埋

雪兔捧著熱騰騰的牛扒走了出來，在我面前解下了圍裙。而我亦馬上到雪櫃拿出了汽酒，為自己和雪兔都倒上了一杯

「Babe，你終於返嚟我身邊啦....」

「嗯....我返嚟啦...」

雪兔舉起酒杯，我亦馬上和她碰杯

「你要好好咁補償返呢一個月嘅時間俾我」
雪兔露出了一副小惡魔般的笑容

「樂意奉陪，我嘅雪兔大人」

切開了那塊熟成得剛好的肉扒，放到嘴裡仔細咀嚼，酒杯交錯的聲音，於伴樂的演奏下，一會兒便把噯味的氣氛推到了高潮。

Nothing's gonna change my love for you
You ought know by now how much I love you
One thing you can be sure of
I'll never ask for more than your love
Nothing's gonna change my love for you
You ought know by now how much I love you
The world may change my whole life through
But nothing's gonna change my love for you

我看雪兔都深情地望著對方

「我願意和你一生到白頭、至死不渝，你願意嗎？」
我站了起來走到雪兔旁邊，伸出手願意雪兔和我跳舞

「我願意」
雪兔也遞起了她那纖纖玉手作出了回應

我們就這樣於歌曲的伴奏下起舞著，這一剎那彷彿世間上所有的東西都不再重要，看著雪兔漂亮的瞳孔，我找到了一生之中最為重要的東西，我一定要守護她。

舞曲快到尾聲，我緊緊地抱著懷人的俏佳人，輕力地托著她的下巴，慢慢地吻下去。

伴隨著歌曲的結束，我才把貼近的嘴唇挪開，我和她嘴間掛著一絲銀絲，只見雪兔那嫩白的臉頰已添上了一絲漂亮的紅抹，酒精的影響下，顯得更為泛紅，她害羞地向著我，吐出了三隻字

「我還要....」

我沒有作出回應，而是用行動來取代，我一隻手攬緊雪兔的纖腰，另一隻手則輕放在她的臀部，再次和她深吻著....

呢篇要配合首歌睇

赤狐啱啱先好返，咁快咁激，會唔會再傷架

我的手慢慢於雪兔的身上四處遊走，而她亦沒有抗拒，反而是把雙手放到我後頸，並閉上眼晴深情地吻著我。

我嘗試用舌頭打開雪兔的雙唇，她配合地張開雙唇，舌尖馬上碰到她那柔軟的舌頭，並且迅速地交纏著。雙方的唾液互換著，舌頭與舌頭間傳來對方的溫度與觸感，像電流般的感覺傳上了大腦，再也把持不住。

我挪開了雙唇，問了雪兔一句

「Babe, can I?」

雪兔點了點頭，我馬上再把嘴唇貼回去，再展開激情的舌吻。同時我的手也開始不安份地慢慢褪去了雪兔吊裙的肩帶，雪兔的裙子馬上掉在地上，只穿著一條內褲的雪兔亮白柔滑的身軀就這樣赤裸裸地展露在我眼前。 凹凸有緻的身材及那豐滿的胸部緊貼著我的身驅，我也馬上脫去了自己的上衣，兩人的肌膚就這樣地貼在一起。

雪兔捉著我的右手並放到她我胸部上，我輕撫著她那柔軟的肉球，大得我一手都掌握不了，看來雪兔平常把自己傲人的身材收得很緊密，怎樣都察覺不了。

我由輕撫再到軟揉最後再轉而用點力來揉著她的玉兔，雪白的肌膚在我手間的罅縫漏了出來，我慢慢地用指尖刺激著她的乳頭

「嗯.....」
雪兔忍不住叫了出來，我笑了笑然後便公主抱起雪兔，把她安置在床上

「Babe.....溫柔啲....人地...第一次...」
雪兔含羞地對著我說

「嗯...我會錫住你架..」

我跨過雪兔的身體，半騎在她的身上，我再次托起雪兔的下巴，深深地吻了下去。而我的雙手也沒在休閑，右手撫著雪兔的胸部，左手正隔著內褲撫摸著她的下體。

「嗯....呀...」

「舒服嗎...？」

「嗯....」
雪兔的面接近全紅

「其實我都係第一次...」

「你呃人嘅....咁熟手...」

「睇AV學架咋..」
我吐了吐舌頭，向雪兔賣傻

「BB，想唔想再舒服啲？」

「嗯....」
雪兔咬了一咬下唇，十分性感

我把頭挪近雪兔的胸部，把她的乳頭含進了嘴巴，用舌尖不停地挑逗著，並快速地打轉，再用牙齒輕咬著....

「捂.....哈....呀....」
雪兔掩著自己的嘴巴，以免叫得太大聲

我也繼續撫著她下陰的同時用舌頭於她的玉兔上留下口水的痕跡

呢個位先嚟停

=樓主正仆街

你望下你老母條隊幾長龍

雪兔那黑色蕾絲內褲也慢慢變得濕透，我亦馬上脫去了自己的褲子，和雪兔一樣只穿著內褲。

「唔.....Babe.....」

雪兔隔著內褲輕摸著我早已雄起的下體，那溫柔的觸感令我十分興奮

「好...好大....」

「蕎......」

雪兔那嬌羞的反應令我更興奮，我把頭埋進了雪兔的雙腿之間，慢慢地脫去她那早已被愛液沾濕的內褲

「唔好....污糟呀...」
雪兔推一推我的頭

「只要係你嘅嘢，我都可以」
我再次把頭埋進了雪兔雪白的美腿之間
我輕力地舔著雪兔的下陰，雪兔也忍不住不停地撫摸自己的雙乳

「嗚...啊....哈.....」

我用舌尖於她的陰蒂上打轉，令她舒服得叫了出來...

「臭狐....啊........哈...」

突然雪兔把我按在床上，她的頭對著我的下體，陰部對著的的臉，形成了69的姿勢

「我都要幫你....」

「嗯.....」

雪兔拉開我的內褲，我的肉棒從內褲中彈了出來，打中了雪兔的臉部

「嗚.....好大....第一次見實物....」

「啫係你平時有睇開....」

「女仔唔睇得架咩....」
雪兔拍了一下我側臀，並用手捉緊著的我鋼棒....

「好硬....好熱...」
雪兔冰冷的手接觸到我那灼熱的棒棒，柔軟的纖手十分舒服....

「蕎.....唔洗勉強架喎....」
雪兔把自己的頭髮撥弄到一邊，用行動告訴了我.....

「睇av嗰陣....佢地係咁做架...」
她張了嘴，把唾液流在我的陽具上，她用手把唾液沾滿了我的陽具，並用手不斷地套弄著，然後慢慢用舌尖舔著我的龜頭....

「嗚.....好舒服」

雪兔用舌頭於我龜頭上打著轉，突然她把肉棒含進了嘴裡，柔軟的口腔內部差點讓我射了出來，於是我也不甘示弱，也馬上開始為雪兔口交。雪兔青澀的口技令我下體時不時傳楚微微的痛楚，但很快便被舒服的感覺所掩蓋....

我加快了對雪兔陰部的攻勢，同時她亦不示弱，也對我的下體採用了快攻

「嗚....BB...巧豬服...」
雪兔口齒不清地說著

「呀.....要...要.....」
雪兔繼續含著我的肉棒，一邊說著

「唔....我都就射....」
下體傳來的快感使我欲罷不能....

「呀......！」
雪兔迎來了高潮，我的臉上沾滿了她的愛液，但她仍然沒有停止而是繼續幫我口交著...

「呼.....我要射....忍唔住啦.....」
我在雪兔的口中噴射出了一股又一股的白漿，雪兔把我的子孫們都吐了在手上。

「對唔住呀...Babe」
不小心口爆了她，我馬上拿紙巾幫她抹乾淨

「唔緊要，嘿嘿....你射左好多呀...」

看著雪兔玩弄著我的精液，我的下體再次硬了起來....

尚欠11篇補文

嗰post即刻多左幾個負皮

唔小心po多左一次

繼續補我就正皮你

以為post多次重複就當⼀次補文？

打梗

雪兔指著我的下體笑著

「你睇下你嗰咸濕仔，咁快又有反應啦！」

我二話不說把雪兔按在床上

「呀....做咩呀...」

「蕎....我仲想要多啲...」

「死人咸濕狐....」
雪兔別過臉去裝作生氣，但卻破功忍不住偷笑

「哈...見你頭先服侍得我咁好，本女王就允許你.....一次咁多啦！」

「多謝女王大人...」
我吻了雪兔一下，之後便為自己嘅細佬套上早已準備的安全套，同時把肉棒貼近雪兔的陰戶，並在外面磨擦著....

「記得溫柔啲...」

「我要入去啦...」

我把肉棒慢慢插入雪兔的陰道，雪兔也咬著唇皺起了眉頭....

「呀.....有少少痛...」

「我停啦...」

「唔要...你繼續...」

我慢慢地把陽具推進了雪兔的陰道，裡面緊緻的觸感不斷刺激著我的肉棒，要不是剛剛射了一發的話....

「唔....」
雪兔用力地抓著床單，一絲血絲從雪兔中流了出來，看來我已把處女膜破開了....

我慢慢地把整根肉棒都插進了雪兔的體內，甚至頂到她的最頂頂。

「Babe....你正式成為我嘅女人啦....」
我吻向雪兔，她也用雙手抱著我的頭激吻著

「可以郁嗎...？」
雪兔點了點頭，示意我可以抽插....

我慢慢地把肉棒抽出，快要出來的一剎再插了回去

「唔.....」

「痛嘅話同我講....」

「唔痛...你繼續啦...」

我開始進行著抽插。雪兔緊緻的陰道一直包覆著我的陽具，下體不斷傳來強大的快感....

隨著抽插的次數變多，雪兔也慢慢習慣了

「臭狐....你可以快啲同大力啲...」

我用力一頂頂到了雪兔的花芯，雪兔馬上叫了出聲

「啊.....！」

「衰人...！」
雪兔狠狠地盯著我

「對唔住囉...」
我吐一吐舌頭

「罰你做到我滿足為止...哼！」

「好呀....！」
話畢，我加速地抽插著雪兔，令她浪叫不斷

「呀....呀...死臭狐....」
雪兔用力地抓著我的後背，我亦用嘴巴封上了她的口....

「呀.....嗚....好舒股呀....」

「唔....」

雪兔的浪叫聲響遍了房間，使我越來越興奮再加快了抽插的速度

「嗚....咁快....好爽....人地....人地就嚟要....」

「蕎.....我都....」

雪兔向我索吻，我們不斷舌吻著...

「啊....再大力啲」
我加大了力度，不斷地頂著雪兔的花芯

「嗚....臭狐...我要去啦....」

雪兔抱緊了我，使我的肉棒更深入她的體內

「唔....啊....我都要射啦....！」
精液源源不絕的噴出來....雪兔也再次迎來了高潮

我累得癱在床上，雞雞都軟了下來....
這時雪兔突然爬我身上，用手套弄著我的肉棒....

「臭狐....我仲想要....」

「吓....」

「講左要罰你做到我滿意為止架...」
雪兔再次把頭埋進了我雙腿之間，令我的下體再次雄起....

差10篇

揸乾男主

聽講男主啱啱好返

如果唔係強化左 佢死左啦

赤狐（人乾）

冇強化可能扯唔到

落唔落得返床都係一個問題

連性功能既反應力都強化埋

主角睇 AV 學，咁樓主睇咩學寫甜故

唔通要一晚50次？

值得深究

雀仔軟

樓主 文呢

想睇男主係床上用覺醒左嘅能力

搞到兔兔不要不要

搞兔兔要用套套

逢二、四、六更新
（其餘時段視為補文加更）

每20正評加更 5篇
IG/FB每30 follow/like 加更3篇

IG:@moujyut

FB:慕月 Moujyut

紙言：慕月

現時欠文數：10篇

多謝各位巴絲支持，你地就係我嘅動力

第二天早上，一整晚翻雲覆雨後的我無力地躺在床上，身體像快要虛脫一樣，而雪兔則一臉滿足地甜睡著....

昨天晚上......應該都大戰了七、八次，每次雪兔都想盡辦法令我雄起......用胸夾、用口吹.....直到她滿足為止....看來我未來的生活都會活在被她榨乾的陰影之下。

多虧強化過後的身體，不然的話我想應該下不了床.....

我慢動作爬下床以免吵醒雪兔，站起來時有點腳軟，我扶著床定住了身子，慢慢地站穩後便向廁所走去梳洗。

經過一番梳洗後，我也漸漸地回復到正常的狀態，果然改造後的身體恢復力特別強，而且外觀上來看，我的身體也比以前更加壯碩、肌肉線條更加突出和明顯。看來隨著時間過去，身體和藥劑的融合度越高，變化應該會越大和越強吧。

我到廚房正打算為雪兔準備早餐，打開了雪櫃看看裏面有什麼食材

「Umm....就整英式早餐啦...」

我開著了爐頭，熱鍋下油炒起到蛋，一會兒一個綿滑的英式炒蛋就這樣做好，我亦依次把香腸、蘑菇、茄汁豆等做好，兩份漂亮醒神的英式早餐就這樣做好了，我細心地擺盤亦順手沖好了兩杯熱咖啡，一個美麗的早晨就該如此展開。

我把早餐端到雪兔的鼻子旁，香味朝她撲鼻而來，使正發美夢的她流下了口水。
我用手指為她擦去了口水跡，並拍醒了她

雪兔睡眼惺忪頭髮亂亂地醒了過來...

「做咩咁早叫醒人喎....人地仲想瞓架....嘩！好靚呀！」
雪兔望向早餐發出了驚歎

「傻妹，快啲去刷牙啦，如果唔係....」
我作狀要把她的早餐吃掉...

「我即刻去！！」
雪兔連爬帶滾跑到了廁所梳洗
我亦把她的早餐放回桌上，並坐下等雪兔出來。

當然有

Follow咗ig

蒜頭巴 唔通你係嗰隻中指

好感動 改左唔係日更都可以長期講故台熱門

突然多左好多人fol

一晚入面想盡辦法要赤狐起機，唔通身體每一個位置都用齊晒？

星期四喇喎 文呢

啱啱瞓醒 晏啲出

不一會兒，雪兔從廁所裡出來，從後環抱著我

「多謝你嘅出現....賢」
她親了一親我嘅臉頰

「傻豬嚟嘅...我可以遇到你簡直係三生有幸啦！」
我親向了雪兔的雙唇，剛刷完牙的雪兔嘴裏傳來淡淡的薄荷清香味

我摸了摸雪兔的頭
「快啲食啦，如果唔係凍哂就唔好食架啦。」
雪兔十分可愛地用力點頭，然後便到座位坐下來享用她的早餐

「好好味呀Babe!!」

「你鍾意嘅，我地一齊住之後咪每日都整比你食囉....」
我喝着咖啡看著報紙，不經意半開玩笑地說著

突然空氣安靜下來，我察覺到氣氛有點不對，便偷看雪兔

只見滿嘴都是食物的雪兔雙眼發光地看著我，然後她快速地吞下口中食物...

「係咪真架！我地要同居呀！係咪啫係咪啫！」
雪兔像發了瘋跑了過來不停地搖著我...

「你冷靜啲....冷靜啲....」

糟了....我好像說錯了說話...我美好的獨居生活呀......

「Yeah!咁我地快啲去同V申請雙人房啦！！」
雪兔興奮得像一個小女孩....

「冷靜啲...」
一言既出駟馬難追，為左呢個咁可愛嘅女朋友，唯有放棄我嘅獨居生活啦.....

「好耶...！你知唔知我期待左幾耐！」
雪兔十分興奮地說著

而我回想起昨晚的場景....我相信我同居後很快會變成人乾....

「快啲換衫啦！去搵V呀！」
雪兔的嘴角沾了點醬汁，我按停了興奮的她，並用拇指為她擦去。她看見後，竟然含著我的拇指，楚楚可憐地看著我...

「BB.....快啲行啦....」

「......」
我就是頂不住女人的撒嬌攻擊....還要是可愛的雪兔做出來....

「好好好....」

我和雪兔都換上了衣服...準備去向V申請雙人房....

差啲唔記得出文

唔記得咪要補文，點解你要記得

我今日要出街 所以晏啲/聽日更2篇

文呢

屙梗出嚟

我和雪兔一起向著V房間步去，途中雪兔也不斷對我依偎撒嬌，
引來不少旁人羨慕的目光

有著一個這麼漂亮可愛的女朋友....真好呢

不一會兒，我們便到了V的房間，應門的照舊是二虎

「好耐冇見啦....V」

「成功返嚟啦....赤狐...」

「係...我由地獄返左嚟....」

「你仲摧毀左嗰度....果然冇睇錯你...」

「希望可以徹底根絕唔會有更多慘劇發生....」

「赤狐....你成長左...」

「經歷過無數次瀕死，好難唔成長」
我苦笑著

「辛苦你...賢...你好好咁繼承左赤狐嘅意志...」

「嗯....」

「呢段時間你休養下先，遲啲我地會開會，傾下組織未來嘅發展方向，希望你同雪兔都會出席。」

「係嘅，首領」
我和雪兔都作出了回應

「你地兩個嚟係....？」

「我地兩個想申請雙人房！」
雪兔的語氣突然由認真轉為興奮

V愣了一愣，然後對著我露出了一個會心微笑

「哈哈...年輕人...真有活力...哈哈...」
「好....我即刻批比你地...」

「唔該....首領」
雪兔神情略顯尷尬，我也一邊笑著一邊抓頭髮

「咁...你地準備定執嘢搬啦...」

「好嘅....咁下次會議時間係...？」

「兩星期後，我地會再搵你地...」
「好好享受呢段休閑嘅時間...」

「多謝首領...」

然後我便和雪兔一起離開了V的房間

唔知開會講咩呢

Push（唔到）
仲有冇文

有有有

我和雪兔在回房間的途中看到了曉日和依蕾在前方一起走著

「喂....你覺唔覺得佢兩個有啲嘢....」
雪兔對著我問

「覺呀覺呀，佢兩個好似成日都形影不離咁...」

「不如我地試下跟蹤佢地囉....嘻嘻」
雪兔露出一個狡猾的奸笑

「好呀....！」
雪兔害我起了很大的好奇心

然後我們便跟隨著曉日他們的步伐，來到了基地中的日式餐廳

「你覺得佢地係咪拍緊拖！」
雪兔問道

「我覺得未係....頭先佢哋仲好似尷尷尬尬咁....我估係第一次約會！」

「唔....我都覺！」

「我地跟佢哋入去...？」

「好！」

接著雪兔不知從那裏找來了太陽眼鏡和帽子等東西讓我們可以變裝不被發現，果然一說到八卦，女人的行動力就特別強...

我們變裝後便馬上進入餐廳，找了和他們隔了兩張枱的位置坐下來

「等我偷聽下佢地講咩先....」
雪兔發動了她的能力，眼睛變為了綠色....

這雪兔真是的....竟把能力用在這種地方。為了不起疑，我趁雪兔發動能力的時間也點好了餐，同時也可讓她可以專心聆聽吧。

「佢地講緊啲咩...」

「依蕾小姐...多謝你肯出嚟同我約會呀...」
雪兔開始七情上臉地重覆著他們的對話
「希望今日我地可以玩得開開心心啦...！」

我望向他們的方向，好像大多都是曉日在說話，依蕾都是附和和認同的反應

「其實我覺得佢地幾襯喎...」
雪兔對著我說

「我都覺，好似我同你呢對王子與公主一樣咁襯！」

「臭狐又亂講野....！」
雪兔作勢輕輕了我頭一下

「嘻嘻...」

「唔玩住...我要繼續聽！」

好好睇 live左

雪兔繼續留心地聽著他們的說話

「佢地話等等要去遊樂區呀....」
「都話佢地有啲嘢架啦」

看著雪兔認真地說著八卦，我不禁笑了出來

「笑咩呀笑....死臭狐！」

「冇，我笑點解我咁幸運可以有個咁可愛嘅女朋友啫...」

「哼，口甜舌滑。」

餐點也同時到了，我為雪兔點了一個拉麵，而我也點了一個鰻魚飯...

「喂，衰人點解你係鰻魚飯架！」
雪兔眼甘甘地看著我的鰻魚飯說

「吓....頭先問你食咩你又話冇所謂嘅....」

「唔制呀！我要食鰻魚飯！」
雪兔像小孩子一般扭計

「好啦好啦好啦...」
我把鰻魚飯和雪兔的拉麵交換，在我準備吃的時候.....

「BB呀....你嗰拉麵好似好好食咁...」

「........」

最後我們把鰻魚飯和拉麵分著吃....

「佢哋準備要走啦！我地都差唔多啦！」
雪兔焦急地說著....

「慢慢嚟，唔好哽親....」
我安撫著雪兔

「埋單！」
「等等跟甩左就大獲啦！」

果然天下萬物都無法阻擋女人的好奇心和八卦....

出了餐廳，我們便跟著曉日和依蕾和遊樂場的方向進發....

為避免樓豬以為無人睇故 留名

繼續睇緊

up下先

國安法殺到啦

文呢屌

香港都就玩撚完

熄燈前唔追 唔通熄燈後叫你出？

裝vpn，冇事發生過

尋日搞左好耐

24號見

屌 好撚大壓力搞到寫唔撚出故

唔緊要，依家寫出嚟都無心情睇，支持作者，之後再出文都無問題

今日一齊去 SOGO 買野

好似命運石之門0咁

聽日有文

我和雪兔一直跟隨著他們到達遊樂場，途中還差點被他們發現

「Babe,你覺得佢地會做啲咩...」
雪兔向我問道

「唔知呢，睇曉日傻下傻下咁應該唔識好似我咁浪漫喺摩天輪錫你...」

雪兔回想起我表白那天，心裏一甜便幸福地笑著，這傾城一笑直擊我的內心，使我不禁抱著她來親。

雪兔輕輕地推開我
「喂也，我地咁做好易俾佢地發現架...！」

「係喎，我都一時唔記得左我地跟蹤緊佢地....哈哈..」
我傻傻地摸左後腦勺

「傻瓜....」
雪兔偷偷捏了我手臂一下

我回應她，捏了她的屁股

「啊！！！！」
雪兔被我突如其來的偷襲嚇得叫了出來

周圍的人馬上望過來，包括依蕾和曉日，我和雪兔馬上掩嘴躲起了

「頭先你聽唔聽到把女仔聲？」
依蕾問曉日

「有.....把聲好似好熟....」

「係....我都覺...」

會唔會俾佢地發現呢.....
我和雪兔都十分緊張

好耐冇出文 慢慢加返長啲文嘅字數同埋會更多少少
推返嗰進度

Btw

侵侵好波

文呢？

淆淆地 我再寫落去會唔會俾人拉

Btw 今日有文

這時，一個身穿小丑服的工作人員拎住一大堆氣球經過，一班小朋友蜂擁而上，分散了他們們注意力。

「嘩，好彩啫....差啲俾佢地發現呀...」
雪兔有驚無險地說着

「我覺得佢地兩個好大機會一齊...」

「係呀，佢兩個啲舉動好close」

我們福爾摩斯上身，推斷著他們二人的關係

我們繼續於人來人往的遊樂場中並肩而行，到處都寫滿著我和雪兔相愛繼而相戀的回憶。走著走著，我們又回到了那幸福的摩天輪。

「你仲記唔記得你喺上面同我講過啲咩呀？」
傻呼呼的雪兔依著我的膊頭，甜甜地問道

「記得，點會唔記得，我話過你以後都係永遠屬於我，風吹雨打都唔會分開呀嘛！」

「嗯嗯...！算你喇！」

「不如我地上去呀！」

「但係.....」
還沒說完，雪兔便扯著我的手，拉著我到摩天輪

「我地唔係要跟住佢地咩....」

「係喎.....」
雪兔傻呼呼地吐著舌頭
「一時太開心唔記得左添，嘻嘻」

我掩著眼睛無奈地嘆了口氣

下 冇喇

呢排啲靈感好似便秘一樣
屙唔出

對唔住咁多位讀者 我辜負左你地嘅期望

樓主加油，吾洗急，吾好棄故就得

加油加速

唔緊要 等你

唔洗對唔住，會一直咁等你出文

樓主去咗邊

搞緊升學啲嘢 搞完會出返

樓主諗住去邊度讀書

TW

加油樓主
實驗室同IS-14都好有趣，搞到我心郁郁想響自己個故追加設定

摩天輪漸漸升到最高處

我和雪兔也像第一次時的那樣，緊緊地靠著對方。密閉的空間使空氣寧靜到世界就像只剩下我們兩人

「好想可以永遠同你一齊好好咁享受呢每分每刻，好想過平靜嘅生活....」
雪兔靠著我的肩膀，柔聲地說着

「放心，一定可以架...」
我把手疊在雪兔的手上，緊緊地握在一起

我們都閉上了眼睛，享受著這寧靜的片刻。

在摩天輪升到最高處時，遊樂園的入口處突然傳來巨大的爆炸聲，一條巨大的火舌𣊬間噴開來，接下來便是人群的恐慌和驚恐的尖叫聲！

我和雪兔馬上站起來向人群方向望去，濃濃的煙霧閉住了我們的視線，只聽見到下方的人群慢慢地向我們的方向跑來

「到底發生咩事呀....！」

「唔知....！但係情況好唔理想...！我地仲係半空！」

硝煙漸漸散去....只見有幾隊全身穿滿黑色重甲的人正從爆炸處走出來，手持著盾牌和短棍，並向著人群逃避的方向推進。

「呢班係咩人嚟！」
雪兔被眼前突如其來的景象嚇壞，冷靜不下來。我則發動能力觀察著他們，只見他們的盾上寫著「SDU」

「佢地唔通係.....」
「冇可能....點解佢地會知道基地嘅位置....」
我自言自語地說著說著

「佢地係飛虎隊！」
我對著雪兔說

「冇可能.....佢地點會知道基地嘅位置！」

「唯一嘅可能性就係.....」

「有內鬼！」
我和雪兔幾乎同步說出了這個答案

我保證一定唔會爛尾

Btw最近開始有返少少靈感，可能因為搞掂哂啲嘢 壓力細返好多

嗰post過左咁耐應該推唔返上熱門
睇下仲有冇緣有新讀者啦

幫推，支持樓主

幾日前先開始追，樓主加油
P牌仔推唔到Post

光復香港

最近靈感大爆發 晏少少有文

飛虎隊逐漸向人群方向推進，一些走避不及的人已經被他們打到頭破血流。

我也終於按捺不住，一腳端開了摩天輪卡廂的門

「你去拎武器返嚟！我負責拖住班仆街！」

「要小心！」
我點頭示意，便從離地面15米左右的卡廂跳下去

跳到地面時，我借力於地上一躍，已閃身了幾個身位，再於腳上運勁俯沖向前，不夠十秒的時間，已經到達他們的推進線附近。

我並沒有馬上現身，因為我現時只有雙拳難以和他們一隊人馬對抗，所以我只能匿在暗處待侯機會。

找到了！

在不遠處有一飛虎隊員落單，並揮舞著他的警棍。我一個𣊬身便到達到他附近的高暗處。

到達後，我發現他正在兇嚇面前正在哭的小女孩

「死𡃁妹！再喊我就兜棍扑落你嗰頭度！」

小女孩看似只有五、六歲，因為受驚過度而不斷地哭泣著，口中一直喃喃地叫著父母親

「爸爸.....媽媽.....嗚嗚....」

「我忍撚夠啦！死曱甴！」

飛虎隊員正準備舉起短棍猛力朝著女孩的頭部揮去，但就在他眨眼的一瞬間，女孩從他的眼前消失了

Push，仲有無

文呀

終於返嚟喇

啱啱追曬 樓主慢慢作啊 唔好爛尾就得

由到落到己嘅讀者好似得返雙餸絲
太耐冇更啲人走哂

我仲睇緊啊

Hiiii 批鬥巴

仲喺度

我keep住睇㗎
只係一直冇出聲

等緊你

多謝各位巴絲

7.1 見

不見不散

呢嗰故好危險

靜雞雞
btw,最緊要樓主冇事